【五天三賽】皇家馬德里球迷吹水區 （78）

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 9月賽程

西甲
09/09/2017 19:00 皇家馬德里 對 利雲特 1 - 1

歐聯
14/09/2017 02:45 皇家馬德里 對 尼科西亞 3 - 0

西甲
18/09/2017 02:45 皇家蘇斯達 對 皇家馬德里

21/09/2017 04:00 皇家馬德里 對 貝迪斯

23/09/2017 22:15 艾拉維斯 對 皇家馬德里

歐聯
27/09/2017 02:45 多蒙特 對皇家馬德里

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
班拿貝出面都有個官方櫃台可以俾你買飛
另外櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas提供

開post temp

Bale表現大家點睇

幾好 始終差運 變相助攻型

皇蘇最近入球量極多

馬些路：“很自豪能成為皇馬歷史的一部分”

◆

馬些路在班拿貝球場與皇家馬德里續約5年至2022年。

如果完成這份新合同，那麼2006年加盟的馬些路將留在西班牙首都至少到34歲。

“非常自豪能成為皇家馬德里歷史的一部分”，馬些路說。

“我很開心能來到這裡，同時也感到非常幸運，能夠再續約5年是夢想成真。”

“加盟以前，我就從電視上知道了皇家馬德里，但我來到這裡之後，他們才真正把這間球會的價值觀教給我。”

“皇家馬德里幫助世界、幫助孩子們的方式是令人難以置信的。這真的是一家非常偉大的球會。”

效力皇馬期間，馬些路與很多世界級球員做過隊友，但他和現在的隊友基斯坦奴·朗拿度的關係仍是少有的親近。

“我和朗拿度、朗拿甸奴、雲尼斯達萊都做過隊友”，被問及誰是他的隊友裡最偉大的球員時，馬些路說，“但我和基斯坦奴一起訓練的時間更長，為他送出了很多球，也和他一起慶祝了很多入球，所以我必須要說是基斯坦奴·朗拿度。”

“我認為我的巴西隊隊友尼馬是很難防的球員。”

關於施丹，馬些路說他和教練真的能夠彼此理解：“施丹是最能理解我的人之一。他讓所有的球員變得團結。”

是否考慮過回巴西退役？對此，這位左後衛表示他更想留在馬德里，但他無法預測5年後會發生什麼。

官方：伊斯高續約至2022年，違約金7億歐元

◆

皇家馬德里官方終於宣佈與伊斯高續約至2022年6月30日。

事實上，這次續約談判早就完成，只是一直沒有對外宣佈。伊斯高最終決定留下，現在他已經是施丹麾下的重要一員。

皇家馬德里將伊斯高的違約金定在7億歐元，即使在轉會費溢價的今天，這個身價也是不可企及的。

他和球會期待著未來更大的成功。

向征服過我們靈魂的皇馬傳奇致敬

◆

獻給曾經的皇馬戰士們，向那些征服過我們靈魂的傳奇致敬

魯爾 (Raúl González Blanco)

要真正理解魯爾之於皇家馬德里的意義，你就必須回到魯爾的巔峰時期——1999年到2002年期間。那時的他是那麼地不可思議。只有極少數的球員能那麼吸引你，讓你有足夠的理由去觀賞一項運動。這就是區分傳奇和偉大的依據。魯爾無疑屬於前者。

費蘭度·希亞路 (Fernando Hierro) 曾評價魯爾：“他不是每項都能得10分，但他每一項都至少有8.5分。”這個分數似乎還不足以表現出魯爾的優秀，事實上，魯爾在某些方面能得10分，而另一些則有9-9.5分，比如足球智商、跑動量、終結能力。如果精神力不是一種無形的東西，那他在這方面也絶對可以得10分。魯爾無數次在國家打比裡帶著球隊前進；與曼聯的比賽裡，他攻入了皇馬歷史上最富有美感的入球之一；整個職業生涯為皇馬貢獻了數不清的入球。

有些人可能只記得魯爾在職業生涯末期有所衰退的表現，但如果能向前追溯，你將會看到一個能夠作為球會象徵的獨一無二的球員。巔峰魯爾是那麼特別，直至今日，他都依然保持著歐洲足壇難得一見的謙遜和令人喜愛的性格。

現在他回來了，實現了退役以後就開始成型的念頭，在另一個層面上為皇家馬德里繼續貢獻。難以用言語表達對他的尊敬。

古迪 (José María Gutiérrez)

荷西·古迪似乎是一個有缺陷的天才。也許他的狀態不是很穩定，但確實鮮少有球員能像他那麼特別。他在職業生涯末段的表現反而比初期更好，尤其是離開皇馬前的最後那個賽季，他的表現令人印象深刻。也許馬些路和列基美這樣的球員也有類似的天賦，但古迪的風格依然是無法複製的。他的左腳就像一根魔杖。他的視野神鬼莫測，在穿透後防線的傳球方面，法比加斯、奧斯爾或伊斯高都無法與古迪相提並論。每一次他拿球，不管在球場的哪個位置，他都有機會讓對方的後防線瞬間安靜下來。他的每一次傳球都無法預料，再小的縫隙都會被他利用。他可以讓自己的身體朝著一個方向，眼睛看著另一個方向，最後的傳球卻向著第三個方向。

在職業生涯的大部分時候，古迪都不是正選。效力皇馬一隊的15年期間，他的西甲出場時間超過2000分鐘的賽季只有2個。他要與施丹、碧咸、魯爾、朗拿度、列當度、施多夫這樣的球員競爭。他的脾氣和場下花邊新聞（經常深夜不歸）也對他的足球生涯沒有幫助。儘管如此，古迪依然是獨一無二的。

他有過2次後腳助攻：一次送給了施丹，一次送給了賓施馬，這兩個球偷走了所有皇馬球迷和親皇馬媒體的心。雖然每年夏天都會傳出有其他球隊求購他的新聞，但古迪在皇家馬德里度過了絶大部分的職業生涯。他的忠誠和堅持為他帶去了15座獎盃，其中包括3次歐聯冠軍和5次西甲冠軍。

作為皇馬球迷，很多人都不得不承認自己對出自青訓營的球員有一點偏心，像魯爾、卡斯拿斯、迪拉列特、拿祖、卡華積、以及古迪。

古迪8歲就進入皇家馬德里青訓營，作為球員，足足在這間球會待了24年。這樣的球員是與眾不同的。你能夠感受到他們對球會的愛，那是流淌在他們血液裡的東西。如果有人敢詆毀他深愛的球會，這位前副隊長會立刻反擊。他是皇家馬德里最忠誠的戰士和捍衛者。

現在，古迪和皇家馬德里的緣分還在延續，上賽季，擔任青年A隊主帥的他帶隊拿下了三冠王，培養了奧斯卡、丹尼·高美斯這樣的新星。也許未來的某一天，我們能期待他走上一隊主帥的位置。

卡斯拿斯 (Iker Casillas)

提起皇家馬德里的傳奇和帶領球隊更上一層樓的人，怎麼能少了卡斯拿斯呢。他曾是皇馬球門前的屏障，能化解一切險情。他能做出看起來絶不可能的撲救。他從不會讓他的隊友失望。

還記得2014年5月24日嗎？卡斯拿斯作為皇馬隊長捧起第十冠獎盃。那一幕令人濕了眼眶，因為我們終於意識到球會真的拿下了第十冠。遺憾的是，次年他就去了波圖。

從此以後，每一名優秀的門將都會無可避免地被拿來和卡斯拿斯作比較。他曾帶領過這間球會，展現過對這間球會深刻的感情和對這個隊徽極大的尊重。期待他像其他傳奇那樣重回皇家馬德里的一天。

迪史堤芬奴 (Alfredo Di Stéfano)

很多皇馬球迷對這位老人僅有的記憶就是新援亮相儀式和團體照拍攝——作為球會傳奇人物，他站在一位又一位巨星的身邊。我們也許都沒能現場看過他的比賽，但我們至少能通過一些錄影和史料來了解我們的傳奇。可以說，20世紀最佳球會皇家馬德里能有今天的成就，很大程度上要感謝艾法度·迪史堤芬奴的巨大貢獻。

迪史堤芬奴被認為是超越其所處時代的球員。他改變了世界足球和皇家馬德里足球的面貌。他給予這間球會以身份和特性。

加盟皇馬前，他還曾是河床和米倫拿列奧的球星。皇家馬德里和巴塞羅那經過一番戲劇性的爭奪後，最終27歲的迪史堤芬奴來到了西班牙首都，並成為這裡的超級巨星。他是一個有著個性髮型和強大爆發力的球員，他的暱稱是“金箭頭”。

迪史堤芬奴帶領皇家馬德里走向偉大和輝煌。在國家打比首戰裡，他獨中四元，幫助白衣軍團5-0擊敗巴塞羅那。他是率隊奪取歐聯5連冠的核心，而且在5場決賽裡都有入球。有時候我們會想，如果班拿貝主席沒能從巴塞手中搶來迪史堤芬奴會怎麼樣？也許世界足壇的面貌都會不同吧。皇家馬德里還會是今天的皇家馬德里嗎？

比利、尤西比奧、卜比·查爾頓和碧根鮑華這些偉大的球員都認為迪史堤芬奴是“歷史上最全面的足球運動員”。入球、防守、射門、助攻、中場串聯——金箭頭可以做這一切。他的前隊友文奴斯說過：“迪史堤芬奴的偉大在於如果他在你的球隊裡，那你們就相當於在每個位置上都有了兩名球員。”

我們可能認為魯爾或基斯坦奴·朗拿度是現代皇馬的標誌，但皇家馬德里最初的標誌將永遠是艾法度·迪史堤芬奴。

星期一場西波預計出咩陣容?

17 11 22

BENZEMA NOT INTERESTED IN LEAVING 'BEST CLUB IN THE WORLD' REAL MADRID

The Frenchman is not considering leaving the Santiago Bernabeu, at least not while he is a regular starter under Zinedine Zidane
Karim Benzema has no interest in leaving Real Madrid because he considers Los Blancos to be "the best club in the world".
The French striker is currently sidelined with a hamstring injury and is not expected to return before October, yet he does not believe there to be any threat to his place in the Zinedine Zidane's starting line-up.
Madrid allowed Alvaro Morata to depart for Chelsea during the transfer window, leaving them particularly thin in the central attacking role, meaning even less competition for Benzema.

And the 29-year-old is confident he will stay at the Santiago Bernabeu for the foreseeable future.
"It is the best club in the world," he told BeIn Sport France . "It is a pleasure and makes me proud.
"The expectations are very big and every season you start from scratch. You have to work to keep yourself at the highest level.
"If you are a starter here, you do not need to go elsewhere. I think we are in one of the best stages of Real Madrid's history.
"The team is very strong, it's not just a matter of those who are usually the starters; the substitutes also make a difference."

Benzema also spoke about Neymar's world-record €222million switch from Madrid's bitter rivals Barcelona to Paris Saint-Germain, calling the Brazilian's decision "strange".
He added: "I will not say I was surprised, because he does what he wants, although it seemed strange. He will have his reasons, no doubt."

打皇so仲要作客

好食好住 又有冠軍痴又有正選

仲有2個SP

點解賓周好似就黎好返咁

之前佢po自己training d入波丁 比賽就隱形

Isco

Isco: ''It's true that Barcelona tried to make contact with me, but I never listened to them."

賤種疤真係想搞鳩isco

恤個靚髮就係為咗今日

皇so贏過疤好多次 不過皇作客勁過主場
打和啦1:1

要mandy報恩

Mandy放水掛應該會

燈

預感bale要carry了

Bale垃圾黎 carry條撚

賓周你到底鐘意皇狗啲咩呀,我地改喇,你走啦好嘛

都要有人買先走到架

駁吾刀

絕對支持b9

屌晒樓上老母

結果肥牛都係碌撚咁
btw Bale 搭 假狗Isco
後面放辛仔應該幾好

拿祖打左仲好

肥積同拉隊連續出左好幾場 而光頭手法 可能肥積/拉隊休息
拿大補位

比D機會肥牛先

留名睇摩迪瘋狂幫肥牛執屎

打左一場雙左閘怪陣姐 咁快就踩到好似擔泥咁

摩迪助守既效率已經低左
唔好期待咁多

辛仔出得嗱? 仲有冇含濃架?

叫施幫佢啜撚晒佢
佢平時都成日啜到賓周腳軟啦

米路執屎

會唔會係拿大哥左閘

比多d機會肥牛啦
出親佢嗰時都排鳩陣

肥牛不如打中堅算撚數 斬波真係太柒

辛隻腳塊膠布

男人老狗剃腳毛

牙朗

同埋摩迪係右中場
卻老 伊斯鳩先係靠左邊打

巴爾想法的改變來自他加盟皇馬的第一個賽季，當時他本人以及周圍的人要求踢中路，然而在沒有空間的情況下，他表現糟糕，足球無法給出令對手猝不及防的感覺。華丹奴表示：「身價以及名聲讓巴爾和他身邊的人糊塗了。為了接近球門，他遠離了足球。」

以前成日比人笑妹妹下，今日終於成材

咁肥牛勝在夠後生拎返細佬新黎果陣比較會好啲

馬些路囝囝青年隊戴帽

【體育】皇家馬德里後衛馬些路近日心情肯定大好，皆因日前才與會方續約之餘，愛子首次為皇馬青年隊上陣即連中三元。

馬些路長子安素韋拉（Enzo Vieira）於日前代表皇馬青年隊出戰阿拉維卡，結果首次為球隊出戰的他既沒怯場，更在比賽中表現光芒四射，有別於父親左腳凌厲，擅用右腳的他先在比賽中窄位抽入，然後又把握敵將自殺式橫傳後射入，而最後又趁敵衛解圍不力完成帽子戲法。

馬些路在周四正式動筆續約5年，即到2022年夏天才屆滿，而他對利雲特所領下的紅牌提出上訴，終獲減刑至只停賽1場。換言之，該巴西守將只需於周日作客對皇家蘇斯達的聯賽停賽，而可於下周三主場對貝迪斯之戰復出。

相關片段：

路路手

傳說中既路路

召喚會然馬些路路

好靜

開咗學呀，一個二個要做功課呀！星期一仲要默書呀！

下星期開始要做project 400字

hi

大家覺不覺好耐冇見yc 唔知佢同男朋友又去左邊到wet呢

啪緊唔通要話你聽咩

唔洗番工咩

牙禿我都想做愛

冇客？

食屎狗 打邊未

嗌咗你咁多次依家問返我

加泰獨立到疤會踢咩聯賽

泰超

自私食

有邊幾隊

之前睇過話真係獨立到好似踢法甲
因為地理位置近法國

華維迪硬橋硬馬邊岩isco
哩家隊入面仲有個legendary嘅拖教佢
技術型中場唔留皇馬真係on9

一齊囉

睇波時間

食邊間先 唔食辣殺

想死

個肝就快唔得

成撚日都2:45am甚至更夜

唔好訓咪得,PROBLEM SOLVED

腳仔場場都打會唔會死架？

返十幾個鐘夜晚仲要去練波，做皇狗應該好快死

唔訓直踩
sleep is for the weak

16強出局一天光曬

雞胸年

呢排都係9點訓搞鬧鐘起身睇波

ON撚9升唔升小六？

又可以睇猁出醜

疤狗收皮啦

fifa top 10 speed 無華仔
垃圾game

no.1 奧巴美羊 但係爆唔贏華仔

為什麼班拿貝球迷要噓巴利？

◆

週三晚的歐聯結束後，加利夫·巴利走出班拿貝球場。一路上，他3、4次停下來讓記者拍照，隨後才登上自己的Audi駛離。

球場的大門外，有一大批球迷在等候球員們離開。在那裡，巴利得到了熱烈的歡呼，他向這群球迷豎起了大拇指。

48小時後，《馬卡報》將週五的大篇幅版面給了巴利，標題充滿正能量。

其中一篇的標題是《皇馬沒人懷疑巴利》，另一篇是《球迷的噓聲對巴利沒有幫助》。

在西班牙首都，很多人都期待看到巴利重回巔峰，並且願意向他伸出援手。

噓聲只來自一小部分人，但聽起來非常刺耳，尤其是週三晚巴利被換落場時顯得很突出。

3-0擊敗尼科西亞的比賽裡，巴利踢得很不錯。基斯坦奴·朗拿度的第一個入球來自他從左路的傳球。那是一個急勁的地波，迫使門將不得不改變位置。

之後他還送出過類似的傳球，但朗拿度沒能拿到。

他也參與了第二個入球，因為是他造成了對方後衛的犯規，為皇馬爭取到一個十二碼。另外，在第三個入球中，也是他的頭槌間接幫助沙治奧·拉莫斯倒掛破門。

比賽結束前10分鐘，巴利被入替，球場裡響起了一片掌聲，但也夾雜著從各個不同角落傳來的刺耳噓聲。

班拿貝球迷不喜歡巴利的原因可能有2個。首先是他們更偏愛西班牙球員，其次是巴利似乎被特殊對待了，因為他是巴利，因為他的身價。

無論如何，這兩點都離不開兩名西班牙球員的迅速躥升：馬高·阿辛斯奧和伊斯高。後者已經正式續約至2022年，前者則被認為有成為西班牙最佳球員的潛力。

阿辛斯奧和伊斯高都深受班拿貝球迷的喜愛，他們希望看到這兩名球員進入西班牙國家隊，並且在皇家馬德里也能正選。

事實上，上賽季伊斯高的狀態越來越好，但他發現還是很難在一隊獲得一個固定的正選位置，施丹依然表示如果巴利的身體條件允許，那麼他就會正選。主帥公開表達了他偏愛的球員，這有可能使球迷對巴利更不滿。

巴利身上缺乏大衛·碧咸的社交魅力，他一直沒有學好西班牙語，在場下無法發聲也就意味著他只能靠球場表現說話。

本賽季迄今為止，巴利的表現實際上是好於他最低谷時期的。不過當然了，他也的確沒有展現出自己賴以成名的速度。

熱刺時期以及來到西班牙後的第一個賽季，巴利都能從中場狂奔突進，比如說國王盃決賽裡那個經典的千里走單騎。那個巴利去哪裡了呢？

那是幫助他躋身世界前十的絶技，也是讓他獲得1億歐元身價的理由。在多次受傷之後，他不願意過早消耗身體優勢是可以理解的。真正的決戰將在賽季中期到來。

本賽季，他需要保持健康，在五月的冠軍爭奪戰裡盡一份力，並確保自己能參加2018俄羅斯世界盃。

只要他的名字不是伊斯高或他沒有打進精彩絶倫的奠勝球，那些噓他的球迷就會繼續用放大鏡審視他。

但是實際上，他在156場比賽裡攻入了68球，並送出54次助攻，這是非常有價值的數據。

適當地保護身體是必要的，但巴利需要在一月前拿出真正的實力，否則關於皇馬的轉會傳聞將會被點燃，而主題只會有一個：巴利。

伊斯高：“的確有來自巴塞的報價，但我從沒聽取過”

◆

對皇馬球迷來說，伊斯高續約的官方公告是一顆定心丸。隨後，西班牙中場承認在續約前，的確有收到過來自巴塞羅那的報價。

能在2016/17賽季進入正選陣容對伊斯高而言並不容易，而且所有人都知道他的合同就要到期。

因此巴塞羅那和曼城都曾和他取得過聯繫，前者令班拿貝尤其警覺。

“有過一些報價，但我從來沒有聽取，我的意願一直是在這支信任我的球隊裡取得成功，我想要穩固自己的主力位置，獲得更多冠軍”，他在接受採訪時說。

雖然來到班拿貝球場後，並不是每時每刻都能正選出場，但伊斯高還是能找到很多美好回憶，他認為贏得第十冠是最好的瞬間。

“我會說第十冠是永遠難忘的，這是球會最渴望的歐聯冠軍。當然也會有一些比較難過的時刻，比如說上賽季初期我受傷的那段時間，那真的讓我很不爽”，他說。

施丹最初並不知道怎麼最好地使用這名西班牙中場，一段時間後，他才開始相信伊斯高。伊斯高回憶了法國主帥給予他的信任。

“從施丹執教的第一天開始，他就對我說相信我”，伊斯高說，“他從一開始就向我證明了他對我的信任，所以我很耐心，這是一項團隊運動，你必須等待屬於自己的時刻。”

續約之後，伊斯高的違約金高達7億歐元，不過他對續約的時間點並不在意，因為他只關注足球。

“續約的時間點並不是什麼重點，上賽季我也可以續約，但我更想要專注於比賽，我一直就是決定要續約的。”

傷病和停賽使施丹不得不採用新的4-4-2陣型，也因此他找到了伊斯高的最佳位置。

中場中路位置使伊斯高如魚得水：“我們有一套極具競爭力的陣容，我們每個人都很重要。我不覺得自己是鐵打的正選球員，球隊的團結是最重要的。”

還有三名皇馬球員即將續約

◆

本週官方宣佈與馬些路及伊斯高續約後，球會很快還將宣佈與另外3名球員續約。

首先是丹尼·卡華積。這位西班牙右後衛目前的合同到2020年，而皇家馬德里想確保他會留下。卡華積在隊內的主力位置不可動搖，配得上一份新合同。他還只有25歲，無疑是球會的未來隊長人選之一。

賓施馬也即將續約。這位法國前鋒即將年滿30，不管球迷是否喜歡他，他都會在皇馬度過接下去的生涯。施丹認為他是一名團隊型球員，主席費倫天奴·佩雷斯也認同。他現在的合同到2019年，所以如果他續約到2021年絶不是什麼令人驚訝的事情。

最後，馬高·阿辛斯奧。球會想提高他的年薪和違約金。他目前的合同到2022年，而且並不能反映出阿辛斯奧是一名多優秀的球員。皇家馬德里想要獎勵這位西班牙人，告訴他球會希望他能成為未來的領軍人物。

馬些路兒子首次為皇馬少年隊出戰就上演帽子戲法

◆

馬些路的兒子安素 (Enzo Vieira) 進入了皇馬青訓營，目前效力於預備B隊。

在與阿拉維卡的比賽裡，他完成了青訓營首戰，並且上演帽子戲法。

Enzo = 皇族公廁名

阿斯報：利雲仍然非常想去皇馬

《阿斯報》消息，利雲度夫斯基想在不久的將來成為一名皇馬球員。

《阿斯報》稱，在利雲公開批評球隊缺乏競爭力並且提出需要更多的引援的背後，是他沒有試圖去隱藏的一種渴求。如今的波蘭前鋒感覺自己是在職業生涯的巔峰，他想去班拿貝踢球，那支“他夢想的球隊”。

正如魯梅尼格之前所指出的，利雲最近的消極言論背後是他的經紀人在作祟，但是這不是他們和球隊談判的一個談判，這是在向他的潛在下家表明意願。在這個階段，利雲的代表們已經設法去說服他不要表露自己想要去馬德里的想法，並且建議他應該在球場上講出他的想法，還要相信他們。在歐冠賽場上和皇馬或者巴塞碰面，等他們給利雲積極的回應，這是一個理想的場景。

這個賽季，利雲和拜仁高層的談話將會很頻繁，而談判桌上的目的也只有一個：為球員標價。利雲的代表們不想和拜仁撕破臉，但是利雲的立場讓問題變得覆雜了。他只想要去皇馬但是他也知道班拿貝的高層不會允許球隊引進30歲以上的球員。隨著事態的發展，皇馬已經不再對利雲感興趣了，而是更加有意引進萊比錫的年輕前鋒雲拿。但是利雲仍然堅持讓他的經紀人們也堅持幫助他去皇馬。他不論是在多蒙特還是拜仁都沒有親吻過球隊的隊徽，但是他曾經在自己的圈裏表示如果他能為皇馬這家他從小就向往的球隊踢球，也許這種情況會有所變化。

上賽季有報道稱C朗和拉莫斯會非常歡迎利雲的加盟，而今夏皇馬一直在試圖簽下麥包比，不過這並沒有讓利雲放棄他的夢想。利雲認為自己目前所在的球隊已經沒有了在歐洲最頂級球隊中競爭的必要思想，並且對安察洛堤提出了質疑。球隊目前已經非常不穩定，意大利人“隨波逐流”的方式讓球隊中的一些球員不滿，利雲希望他最好能在明年夏天離開球隊。

賓周加錢換利雲,DEAL

咪玩
想要我賓起碼要利雲加2億先有得傾

其實點解傳媒對巴利同賓斯馬既態度會差咁多
巴利踢得好過賓斯馬
被屌都係巴利

屌黎哂氣

呢句真

無回避條款，D洛蘭迪能踢皇馬

西甲第四輪皇家蘇斯達將在主場迎戰皇家馬德里，根據西班牙媒體《阿斯報》的消息，今夏從皇馬加盟皇家蘇斯達的西班牙中後衛D洛蘭迪可以出戰本場比賽。

今夏洛蘭迪離開皇馬，與皇家蘇斯達簽下了5年合同。據悉洛蘭迪合同中並沒有回避條款，這意味著他可以在對陣皇馬的比賽中出場。

D洛蘭迪在臨近賽季開始前的備戰中受傷，這讓他無法以完全健康的狀態迎接西甲開局的賽事，不過隊中另外一名中後衛恩尼斯-馬天利斯的受傷給了洛蘭迪機會，他在歐聯杯對陣洛辛堡的比賽中完成了首次正選，並且收獲了兩粒進球，此外，在球隊4-2戰勝拉科魯尼亞的比賽中，後備出場的他同樣收獲了入球，近2場收獲3球。

目前皇家蘇斯達在西甲聯賽中收獲了開局三連勝，排名積分榜次席。

應該買利雲做我地賓周馬後備

我係自然醒 通常遲1/4場

不了

達仔射爆雲爺爺

會

2500萬用撚到盡
史上最抵球員

加佢人工減 bale同賓周啦

可唔可以快撚d買華拿

已經傷撚左喇 屌
Zidane: "Vallejo & Kroos are out for the match against Real Sociedad."

機師正選了

利雲浪費左自己好多時間係個垃圾球會到
一早應該黎我皇 名成利就

可惜自己on9左

反拜先鋒字

摩 米 高 伊 辛

屌vallejo做咩撚

假皇 高傷左牙
光頭點會用掃把正選
得返機師

掃把

以後叫新金毛算啦 又傷on99

金毛初頭邊有咁玻璃

到底係隊醫定球員問題

新活基治

佢係法蘭克福都係傷完又傷
本身就係玻璃

HG po 唔理me 喊左

有掃把 摩迪 米路 夠做了

突然覺得BALE 傷比目魚肌係小事
話晒佢都係速度搵食球員
傷哩D位都正常
但華利祖真係
開季到哩家一場都未上過場

投降吧 我沒有辦法

睇掃把啦咁

連留個表情都俾人負皮
做乜9

仆街pk咁撚樣都冇紅 犀鳩利

你個名

柴崎岳好似射撚死皇狗咁射死疤狗

巴0射門

冇可能

有30分鐘踢下都好
佢浸多兩年可以搭埋isco 一齊前中後撚狗

個日本仔好勁

咪又係輸

真
隻多咀狗又唔洗紅+故意手球都無事
私家雞等比人炒

真衝力射球 足球小將真人版入巴塞波

入皇疤波
威到

Me so ging

紅牌1賠3
12碼1賠2
全餐1賠1.5
冇十二碼/紅牌1賠5

上年仲係乙組
今年咁撚勁

朗朗寸尻摩迪咁

點樣做到75%控波
射少人地3倍

射咗

屌

期待人失分不如希望自己打贏皇so先

最多都係和
贏唔到了

就係知自己會失分先唔想之後追到冇得追

中超球王

過埋聽日7分

賓周馬換中超球王ok?

唔係講笑 聽晚失分機會極高 卻奧斯都傷埋

賓周累到我地失2分

之後十二月對賽比人地皇天擊殺
宣佈放棄爭冠

2分咁少 仲有排失呀

其實只要bale有翻態係頂得住
但係真係有啲難度

卻老點解唔係名單

傷鳩左啦

搵人整傷佢啦

光頭佬進入倒數區

作客皇蘇
唔比人炒都偷笑

咁中場會點擺？ 會擺幻幻？

辛 猩
伊摩米機
牛華拉積

肯定係咁

會出機師

等睇拖舟又用奇陣迎戰

d人傷停到後備席都唔夠人 要放b隊

唔比人炒都好了

無法啦 今季我地呼吸都有錯

唉,屌你老母巴塞踢到成碌撚咁都反勝2:1

我皇聽晚9成9又和,大撚獲,開季不順點算

有咩風浪未見過

未必
好耐無平排4中場
我估又係菱形中場
掃把有機會

對尼科西亞都要75分鐘先比佢出

無賓咪又係輸 屌

又停賽又傷人
今舖要靠Bale了

運氣上兩季用哂了 係時候要還

靠猩猩中鋒不如望對手擺烏龍

猩猩依家真係靠唔住

拉莫斯中鋒

對面有運
落後反杯

食住雞胸等上船

莫拉達：施丹想我留隊

今夏由皇家馬德里轉投車路士的艾華路莫拉達表現出色，他透露舊主領隊施丹其實希望他留隊，惟他已經不能再接受屈居後備，故最終決定遠走倫敦。

莫拉達在車路士入球不絕，相反其舊東家皇馬在缺少基斯坦奴朗拿度下攻力明顯不足。這名西班牙射手指前領隊施丹其實想留下他，惟他已不滿足只任後備：「施丹想我留下，而我在皇馬日子也確很開心。不過我不能再接受長任後備，我已經到要更多上陣時間及進步的時候了。我要離開自己熟悉的環境，我不要舒舒服服過日子，我希望更成功。」

莫拉達又指今夏除了曼聯及車路士外，仍有不少球隊對他有興趣，但他最終選擇與干地合作。

關我撚事咩達狗

不過我不能再接受長任後備
光頭佬

唔好再講達仔 / 占士啦，好嘛 佢地已經唔係皇嘅人

諗吓今晚拖舟呢位戰術大師出咩奇陣豬波好過啦

鳩估:

禿 - 五月 / 機
伊 - 摩 - 米 - 辛
肥牛 - 拉隊 - 拿 - 積

Isco上季之前咪又係長任後備
係睇你有無耐性等機會同把唔把握到既啫
達狗仆街啦

終於有得贏錢

但隻狗一定笑緊
而家隻B9有排柒

開和你就柒

會唔會結果今晚我拖排個聖誕樹出黎

條撚樣咁撚保守 咪又係433/41212

對皇蘇和都殺啦

抵啦 賣走賓周咪唔洗依家咁撚樣囉

其實以達仔既表演可以上到位

達狗同馬撚應該晚晚都笑到訓唔到

但係排isco前面係卻摩
達前面係賓條垃圾
就算後備等機會上位兩個心態都唔同

其實所謂BBC唔係必然正選
哩句好明顯係同BALE講
ISCO上到位係因為BALE
賓周咪又係鐵打正選

Isco夠比廢占踢過落後備啦
宜家邊個留低
積仔都比擔泥搶過正選啦

今晚有冇人睇唔到

買哂主和唔洗煩

賓周唔傷 光頭佬真係會夠膽場場出賓周

肥賓係冬季轉會窗開咗3日就走咗
另外唔講以為沾屎走之前係正選

Isco 2月先話佢可能留皇馬，但佢自己需要更多上陣時間，呢個係佢自己足球生涯問題，所以暑假先決定續唔續約/走唔走，如果上季季季尾冇長期正選應該走左

【皇】[推到完場] 皇家蘇斯達 vs 皇家馬德里

皇蘇都係皇

貼左你隻臭g容易認

好撚搶口

又要比疤狗拋離了

今晚唔睇=假皇

💧🚬

佩狗打手在嗎

今晚比人炒

你最近少左蒲頭

維子

C朗、卻奧斯、賓施馬、高華錫和馬些路缺陣，正選怎樣排？

◆

從2016年一月施丹擔任皇馬主帥到本賽季開始前，沒有西甲教練的成績比他更好。2015/16的下半季，雖然冠軍旁落，但皇馬拿到的積分多於巴塞和馬體會。至於上賽季，施丹將西甲獎盃帶回了班拿貝。不過，本賽季季初，皇馬拿到的積分不像是屬於衛冕冠軍的。對皇馬來說，在3輪聯賽裡遭遇2場和局是罕見的。

週中的比賽裡，皇家馬德里在歐聯裡3-0擊敗尼科西亞，皇家蘇斯達則在歐霸裡4-0擊敗洛辛堡。積分榜上，皇馬目前5分排名第7，皇家蘇斯達9分排名第2。在目前進行的3輪聯賽裡，皇家蘇斯達取得全勝，攻入10球。對手的狀態十分驚人，皇馬面臨嚴峻考驗。

傷病，停賽。這兩個因素使皇家馬德里的聖塞巴斯提安之行難上加難。基斯坦奴·朗拿度、卻奧斯、賓施馬、高華錫和馬些路幾人受傷的受傷，停賽的停賽，都無法參加與皇家蘇斯達的這場西甲聯賽。更有甚者，已經兩連和的皇馬絶對不能在第4輪比賽裡再失分。雖然西甲聯賽還很長，但是繼續失分會使球隊和榜首的差距進一步擴大。

施丹必須做出抉擇。卻奧斯缺陣後，他會讓年輕有實力但經驗不足的施巴路斯站在這個位置上，還是伊斯高用配備華斯基斯？白衣軍團的儲備力量需要證明自己足夠優秀，可以填補核心球員缺陣後的空缺。

好消息是這是基斯坦奴5場禁賽裡的最後一場，壞消息是他還有一場停賽。雖然多名球員無法上場導致戰車引擎受到重創，但巴利需要在這個時刻挺身而出。

對皇家馬德里而言，這是關鍵的一戰，正選陣容不易選擇。這是檢驗皇馬陣容深度的一戰。

預計正選陣容：基羅·拿華斯，卡華積，拉莫斯，華拉尼，菲奧，卡斯米路，摩迪，伊斯高，華斯基斯，阿辛斯奧，巴利

西甲第4輪 皇家蘇斯達VS皇家馬德里
時間：香港時間2017年9月18日02:45
地點：安奴達球場，聖塞巴斯提安，西班牙
直播：632 Now Sports 2

東尼·卻奧斯受傷，無法出戰皇家蘇斯達

◆

皇馬中場東尼·卻奧斯無法在作客對陣皇家蘇斯達的比賽裡出場，這位德國人沒有參加週六的訓練。

對皇馬來說，雪上加霜的是高華錫也受傷了。這就意味著施丹要麼用伊斯高搭配華斯基斯、阿辛斯奧和巴利，要麼信任施巴路斯。他還可以用洛蘭迪和卡斯米路提供支援，不過這可能就意味著球隊將在創造進攻機會方面遇到問題。

施丹：“希望巴利能入2個球改變人們對他的態度”

◆

作客安奴達前，施丹在新聞發佈會上被問及加利夫·巴利的情況，主帥表示希望他能入2個球改變現在的處境。

威爾士人近來狀態不佳，聽到了班拿貝球場球迷的噓聲。

“如果我們無法控制（那些噓聲），那我們只能控制自己在球場上的表現”，施丹在新聞發佈會上說。

“如果加利夫入兩個球，那我們會怎麼說？”

對於皇家馬德里而言，只有勝利才有意義，否則都將是一場災難，因為這可能使球隊在積分榜上落後巴塞羅那7分。

“我們之前在主場連和兩場，因此這是一場重要的比賽”，施丹說，“我們不會改變什麼，即使這場比賽很重要。”

“這只是又一場比賽，也是3分，我們會努力爭取勝利。”

由於傷病和停賽，球隊陣容不整。對卻奧斯和華利祖的缺陣，施丹當然不會感到開心。

“我不能帶上他們。他們沒能參加賽前一天的訓練，不能去比賽。我不會冒險。”

Dybala又入波

Dybala x3

拖對bale 同賓周真係兩種態度

有小花係度，遲早過去疤

“如果加利夫入兩個球，那我們會怎麼說？”

對於皇家馬德里而言，只有勝利才有意義，否則都將是一場災難，因為這可能使球隊在積分榜上落後巴塞羅那7分。

“我們之前在主場連和兩場，因此這是一場重要的比賽”，施丹說，“我們不會改變什麼，即使這場比賽很重要。”

“這只是又一場比賽，也是3分，我們會努力爭取勝利。”

由於傷病和停賽，球隊陣容不整。對卻奧斯和華利祖的缺陣，施丹當然不會感到開心。

“我不能帶上他們。他們沒能參加賽前一天的訓練，不能去比賽。我不會冒險。”[/quote]
拖對bale 同賓周真係兩種態度 [/quote]
屌佢對bale咪叫正常囉
踢得柒咪要佢踢好啲
隻柒馬場場都miss黃金機會
光頭佬都仲話咩運氣唔好乜乜柒柒
你話佢地冇扑過野真係講都冇人信

屌佢對bale咪叫正常囉
踢得柒咪要佢踢好啲
隻柒馬場場都miss黃金機會
光頭佬都仲話咩運氣唔好乜乜柒柒
你話佢地冇扑過野真係講都冇人信

冇賓周 前埸做唔到波

Bale入到波我對住施丹啲頭髮打J呀

又放bale中路真係玩鳩佢...

肥積好似都續左約

Real Madrid C. F. and Dani Carvajal have agreed an extension to the player's contract, binding him to the club until the 30th of June 2022.

Tomorrow, Monday at 2:00pm CEST, Carvajal will appear in a press conference in the media room at the Santiago Bernabéu.

fuckyea!

月狗

阿記竟然冇失波

垃圾贏唔到軌

開心都唔得

今晚馬撚打psg

留名睇馬撚又然

話說月狗你有冇買飛下星期去九展睇live

有

fuckyea都岩果味野？

積仔續約

仲有2粒鐘

食個宵夜都仲得

伺服器錯誤 (502)

我聽歌比較雜乜都會涉獵下，除左泡菜音樂

73 場有入波，平左山度士紀錄

我感覺到
二師兄番黎啦

留意到bald_11冇睇bale返生

keep住呢團火啊bale

特別事項；師兄返黎啦

等bale入波連top speed gif

五月仔完勝垃圾賓周

法甲馬撚入唔到psg波，輸緊2:0，兩球都係og

無左卻老 好似無乜轉過邊
還好把握到反擊 仲有今場防守做得好

無左卻以為會出掃把多d 點知

呢段後半part有埋top speed
35km/h

番左舊登睇波呀屌你老母
連仔死撚左咁耐ser

牙禿

鳩白

恰陣番工

大聖個態上兩場睇到係上緊黎，但賓周持續低迷，仲要傷撚埋

入波吧我聖

肥牛有無事

尋晚bale入波突登去舊登睇下你有咩反應

好gay

賓斯馬找回最佳位置 助皇馬作客擊敗皇蘇

俾翻少少面我 俾次贏ok?

拉隊球"助攻"會唔會太型

ISCO長傳得啱啱好

5月仔第2球都有30-31速,都幾快 好過隻賓周得10速

巴塞丹比利大腿肌肉斷裂,預計傷3-4個月,1億

3-4個月

斷肌肉好大獲,唔同撕裂 可能傷完會好似之前謝斯咁

咁唔小心呀

今場華仔都有球防守34.x速

Keep住呀bale
健健康康呀
高仔快d好返

個球又唔交仲要推柒左
好彩先至入到

屌連登做乜鳩
成日斷既

平常事啦

捉緊d燈力驚人既手足

G支你繼續踢正選

下場朗終於歸隊
難掩興奮心情

訓啦你

下場開始係唔係可以J C朗中鋒,BALE左翼,右翼辛仔/ISCO

哩個得拖舟先知
Bale自己話唔想踢左
但佢踢左邊先供應到比朗哥
辛其實左邊係勁好多
不過傳中冇bale咁勁

五月

希望五月趁賓周傷呢排表演多D

btw keyword尋日個球落地慢左D

就算佢上到辛仔高度都唔夠賓周踢啦
契仔都有分大細

落地慢+彈地波有西=柒

賓周係到你整件朗拿度都要坐BENCH

係個個位
作為一個前鋒
我又覺得無咩所謂

其實今場佢係超預期喎，兩個入球都關佢事

禿啲屈速又番嚟 不過，仲可以屈多幾耐 ... 唔改變踢法真係好快收柴

Theo Hernandez's game by numbers vs. Real Sociedad:

100% tackles won
3 tackles
3 crosses
3 interceptions
2 chances created
2 blocks

19碎

皇馬3000萬買到一塊寶玉 未來十年皇馬左路無憂！

上場三球參與
出波 搏12 頭鎚搶點又唔撚講
入一球屈速又話人唔轉型就收皮

賓周>機師>rest

積仔同機師態差到呢

但係其實仲要買番個人 始終下年世盃

積仔真係要抖下
下場出拿祖is ok

未來隊

季前賽件Hakimi呢

咁樣先好
朗雖然轉左型
但朗d速度跟本冇咩點跌到
哩家仲係靠佢速度同反射神經搶點
Bale轉型都唔代表要放棄速度
多幾樣招數令到前線嘅多變性大好多

細路上咗佢身？

希望賓周去其他隊

Theo

好恐怖啊
我覺得已經勁過Alaba

點解成日有人MON住皇區比負評

但係細路28歲咋喎
起碼可以踢多2,3年高水平

有競爭係好事
2-3年後theo仲係23歲
不過可能轉國藉會比施丹雪藏

細路出年30碎啦喎

自動負評腳本

用BOT比負評

好玩咩? 係咪之前迷賓條柒頭呀？

唔好傷癒 唔想見到條撚屌

琴日無賓周 場波順左 成隊都精神左 我睇波都開心左!

咁又冇

今日到五月仔抬起頭了

無左垃圾賓
捱夜都開心

屌你老母終於上到連登
5月真係估佢唔到

回家了

5月係b隊c隊個陣d效率同馬撚好似差唔多
前鋒青訓幾時抬得起頭
達仔 卡利祖 馬撚全部都走晒

出波要練
不過淨係夠博命已經要
好過某垃圾又廢又HEA

賓周嘅存在就係對其他前鋒嘅逼害

第一球 如果係賓周應該仲係禁區出面
搞到人地擺老烏第二球應該人都過唔到

起唔到身 睇唔到我聖爆發

大佬又出手保護D細

今場皇蘇話俾世人聽皇馬既弱點就係
右路大腳斬去左邊盲眼位等人攝入
賓周

theo ceballos 一樣樣

我的心回家了

驗眼

老烏果球五月d動作好撚快

跑on9?

掃把個樣老好撚多wor

呢球好似排球set波做扣殺咁

Theo最尾整親左手有冇事

邊條蛋散話我視野唔夠

今場到辛仔視野唔夠

實捉到你

牙維上身

幾時出黎食野 唔恰你了

屯門友+1

小氣

新屯中

不了 驚受傷

禾碼頭

好好休息吓啦

岩 識波

唔反五月了

搬咗？

一直都係碼頭 住左20年

賓周都要呀 唔想佢再傷

有錢女定大陸妹？

大聖爺跑得快過我部🚲

隔離馬撚比人換走就比PSG入2粒

陀地

兩粒OG

呢邊賣走馬撚即刻雞胸

你住邊

Lewandowski brands Real Madrid rumours 'nonsense'

Robert Lewandowski has responded to rumours that he wants to leave Bayern Munich for Real Madrid in 2018.

Bayern Munich striker Robert Lewandowski has rubbished speculation he is determined to join Real Madrid.

A report in Spain on Friday claimed the Poland star is "obsessed" with a move to the Santiago Bernabeu and has already informed his agent to try to negotiate a move in 2018.

The rumours surfaced in the wake of an interview in which he criticised Bayern's transfer policy, prompting chairman Karl-Heinz Rummenigge to issue a public warning against any further such comments.

Lewandowski put talk of his future to one side with a clinical display in Bayern's 4-0 win over Mainz, scoring twice to take his tally to 82 goals in 100 Bundesliga appearances for the champions.

The 29-year-old promptly dismissed the Madrid rumours and hailed his side for their performance.

"I don't have to say anything to every bit of nonsense," he told the media.

He added of the win, in which Thomas Muller and Arjen Robben also scored: "We had a lot of room in which to manoeuvre and were very flexible going forward, which was really fun to play in.

"We were not static and created a lot of chances, which was why we won. We controlled the match from the first minute and scored four goals. Everything we had planned worked out.

"When we play with this flexibility, any team would struggle to keep up with us."

小氣到

好能遠..

想知Werner單吹水新聞宜家點？

無轉會窗就無咩野吹啦

冬季轉會又失敗

有賓周就無得吹其他前鋒啦

牙維傳授左本小氣簿比isco巴？

迷賓

好多屯門牛屎佬💩

屯門轉左型啦
玩走水貨

組團美樂馬x食糖水

過紅橋搵食囉，聽講開左好多極邪惡隱世小店

美樂

屯門神秘房

今季三客實物好靚

你同鄉

街外人靜啦

絲打著會唔會唔襯

屯門無乜好食既糖水舖

希望施丹今場之後屌下辛仔
鳩射都算 尋晚下半場有球帶到落死位比兩個人mark住 肯傳返出黎就得 佢就死hold搞到失埋控球權

下場對貝迪斯有返牙朗同細佬 唔睇就係假皇

朗 may bale/辛
伊
摩米卻
諗起都已經硬曬

今年最怕都係球證 D紅牌

美樂有咩好食

可唔可以幫手加係下個post做墨寶？

專買靚衫喎

今場五月禿都有波入，下場出晒 3 個?

禿 - 朗 - 五
伊 - 摩 - 米 - 辛
馬 - 華 - 拿 - 積

中後場難輸換?

Sony係咪唔想再開台睇波?

打12個？

加左

我想，但呢一刻好似唔太方便

好掛住你前年歐聯決賽互射12碼不斷叫"好緊張"同講"我覺得C朗會射失"

迷占狗 網絡騙徒

請你呢一年生生性性
再好似尋晚咁獨就註定上唔到位架

真男人wor

粒仔唔好葡萄禾

其實有D似C朗出道個陣
但天份明顯冇C朗咁高
哩D球員係要教下

施巴出到未呀屌

琴日出左幾分鐘

幾分鐘

掃把:屌你老母咩 出幾分鐘又要出哂汗去沖涼

不過永遠係傷病問題嘅時候
就會有幾個後備出黎顯身價
上年拿祖真係睇到大家嘩一聲
摩迪/米路傷個陣高仔出黎都交到貨
bale 傷有EASYGOAL
今年暫時就係
五月頂替賓周
黎緊咁多比賽
我諗好難個個都健健康康
希望洛仔同施巴今季有機會表現下自己

今場五月禿都有波入，下場出晒 3 個?

禿 - 朗
伊
摩 - 米 - 卻
馬 - 華 - 拿 - 積

連五月都贏
賓周又輸

高仔

泥妖 都睇到我嘩一聲 失哂位

積仔好似冇輪換過
比拿祖頂啦好嗎
見到都辛苦
拿祖體能狀態唔差

今年唔會了
2個盃賽晨早出哂局
單線作戰打聯賽
唔洗輪換啦

辛仔ig story好撚Gay
掃把 Isco

入過廠出返黎通常踢幾分鐘

btw 拿大哥琴日仲慘

本身拖唔換 係肥牛有d傷

多數女人主動請我同約我食飯 我好少主約人

我今年以為光頭放走擔泥會買右閘 點知最尾都無買🤢🤢
上年就得細路打左閘 今年就得積仔打右閘🤢
個新仔又無用過唔知佢咩料
希望唔好chur到積仔傷

搵你買保險

點解機師咁嘅質素仲可以留係皇

J Rod人生大贏家

普普通通正常啦 個個都咁勁唔洗踢啦

射術差，傳中差，防守又守唔到，一味尻跑

做乜尻

迷占勝利組

我女友都話james好靚仔

個新仔咪用過囉
腳震震

有冇人po翻 達 賓 馬撚 五月果個score/assist sheet 表出嚟

你無勝利

630連bale都反埋
又係果句有價好賣

其實除左賓..其他都要賣

青山走失左個病人

Block左無睇

一早知佢係假膠就唔洗嘥咁多口水
之前打一大篇屌柒佢

今次到積仔續約

未來隊長

#Benzema2021

原來你條女盲
唔怪得之會揀你

講笑 其實如果不論球技 都覺得佢幾靚仔

dllm

Gaku is the first Japanese player to score against both FC Barcelona & Real Madrid C.F. in official matches! 🔥🇯🇵

西甲官方FB
皇馬巴塞 打出真愛

上年仲係西乙
今年

仲係丁咧已經夠射爆死皇狗啦

反賓人人有責

Live Update
17-18
Goals
Morata 6
Mariano 4
Mayoral 4
Benzema 1

Assists
Morata 3
Benzema 1
Mariano 0
Mayoral 0

賓周快啲仆街死 thx

未來隊長應該係華隊；積仔副隊

係我拿

邊緣人

華仔做隊長無乜氣勢
過多幾年睇下學唔學到拉隊啲神髓

斯斯文文咁幾好呀

情境題:
威爾斯對法國
呀禿vs華仔 邊個會贏

斯斯文文搵賓周做咪得
場上0殺傷力

Btw賓周快啲收皮啦
隊波無左條撚屌深夜起身睇波人都開心啲

鬥速差唔多
但防守方始終蝕底
同埋無必要拎黎比

華仔落產好撚準

迷賓見到五月仔咁既表現有咩想講 ?

呢句真
美中不足係琴日連登成日線已斷
一邊打機一邊睇波算

後日4點睇波 啲時間痴撚線

👏🏻👏🏻👏🏻

#Benzema 2022👏🏻👏🏻👏🏻

番左舊登探豆蛇同lin王

BenzemaForever

Lin王還好嗎
那光頭式推post仍在嗎

如果賓周咁做我會屌佢

🖕🏻🖕🏻🖕🏻

Benzema 2046

唉買波咁耐都未贏過錢

你錯唔哂 有烏龍 有Bale

下場西甲終於有朗 等左好耐

Benshitma out

禾朗+十個b隊夠做

Benzema 2122👏🏻👏🏻👏🏻

我朗又要火力全開

施丹：盼入球讓巴利走出低潮

加里夫巴里近日表現備受皇家馬德里球迷評擊，惟他今晨以入球助球隊以3：1擊敗皇家蘇斯達讓人改觀。領隊施丹大讚他表現之餘，亦希望今仗成為他走出低潮的契機。

巴利加盟皇馬以來常被批表現不穩，原被視為基斯坦奴朗拿度接班人的他近年常傳出會被賣走，不過今晨為球隊擊敗皇蘇終結兩連和，讓人對他重捨肯定。對於巴利的表現，施丹如此道：「我為他高興，近日有不少關於他的評論，但他以表現證明自己。他出色不單在於他取得入球，但他確實需要這一球。在我看來他仍不在最佳狀態，我們會慢慢找回最好的他。」

施丹又特別表揚了取得自己首個西甲入球的小將馬約萊爾，「他仍很年輕，但不代表他於球隊中不重要。他為自己爭取到上陣機會並表現出色。」

入左球靚波都話佢不在最佳狀態
俾着係條賓周入 實吹到佢史上最佳

想佢繼續進步姐
拖舟今次算係講人話

不敗紀錄
連勝紀錄
歐聯衛冕
連續入球紀錄
仲有咩紀錄！？

做乜呢排個個續約卻老都係twitter 👏🏻👏🏻👏🏻

拍手王

驚好似20🇧🇷🇩🇪咁講錯野
淨係👏🏻👏🏻👏🏻算

開心就拍手~

臭雞

我屌你老母

卻佬係鍵盤戰士

米路都中槍

是咪有手足係聯合王國

想請求幫幫忙

依句真係好正

一個前鋒入波竟然係要屌佢

賓周是原罪

屌,追返POST笑到我,打12個咁狼

唔打龍

Sorry 打錯

禿 - 朗
伊 - 摩 - 米 - 辛
馬 - 華 - 拿 - 積

後備 : 五，機，肥牛

啱啱見到630連米路都反
賣曬全隊剩條賓周就啱

Benzma forever

佢個po明明屌緊尼馬，都要順手屌埋C朗
仲要講句好想用小花換朗真係笑撚死

好大粒花生

Ig 見到我地b9 操練 強勢回歸

希望b9 平平安安 健健康康

假皇 膠到回佢都費事

佢掛住入波我會屌佢 究竟一個人膠到咩程度先能夠講出一句咁驚天地泣鬼神嘅說話 ?

4點波

卡雲尼又係柒
咁樣比位人入
上年普巴好似罰球炒左勁多球飛機
跟住伊巴同普巴講你今球唔入以後都由我射罰球
跟住普巴即刻入左球
卡雲尼真係好柒

老老豆豆 二選一我都覺得賓周勁d
不過都只係邊舊屎臭d既比較

認真想問
中鋒黎講
成個球壇邊個勁過朗

B9差半班

皇家蘇斯達1-3皇馬：重回勝利軌道

◆

2連和後，皇馬終於在西甲聯賽裡重新取得了勝利。

由於多名球員受傷或停賽，施丹調整了正選陣容。馬約拿把握住了機會，為球隊先開紀錄。第20分鐘，拉莫斯背對龍門停球，跟進的馬約拿彈射入網，0-1。

雖然皇家蘇斯達的奇雲·洛迪古斯在第30分鐘時扳平了比分，但是第38分鐘，同樣是他送上一個烏龍球。馬約拿右路傳中，奇雲不慎將皮球鏟入自己龍門，1-2。

第61分鐘，伊斯高中場長傳，巴利依靠速度快放奇雲·洛迪古斯後挑射入網，1-3。

兩球領先後，比賽進入了皇馬的節奏，最終施丹的球員們從安奴達帶回了一場勝利。

此外，本場比賽是皇家馬德里連續第73場正式比賽破門得分，追平了世界紀錄。

本輪過後，皇馬得8分暫列第4，落後榜首4分。

皇家蘇斯達1-3皇家馬德里
入球球員：馬約拿，奇雲·洛迪古斯（烏龍球），巴利
正選陣容：拿華斯；卡華積，拉莫斯，華拉尼，菲奧（93'拿祖）；卡斯米路，摩迪，伊斯高；馬約拿（75'華斯基斯），阿辛斯奧（86'施巴路斯），巴利
黃牌：阿辛斯奧，卡斯米路

73場！皇馬追平正式比賽連續入球的世界紀錄

◆

作客3-1擊敗皇家蘇斯達後，皇家馬德里追平了山度士在1963年創造的73場正式比賽連續入球的世界紀錄。

巧合的是，追平這個紀錄的開始也是在安奴達球場，那是2016年4月30日，巴利的入球幫助皇馬1-0取勝。從那時起，沒有哪條後防線能徹底封死皇家馬德里。

他們首先打破了巴塞羅那保持的連續44場正式比賽入球的西班牙紀錄，接著又打破了拜仁保持的61場的歐洲紀錄，現在終於追平了比利的山度士保持的世界紀錄。

在這73場比賽裡，皇馬一共攻入了198球，其中基斯坦奴·朗拿度49球，賓施馬21球，莫拉達20球，阿辛斯奧14球。

山度士則在73場比賽裡攻入245球，52勝14平7負，比利個人攻入85球。

上一支將皇馬零封的球隊是曼城，那是在2016年的歐聯準決賽裡。

有冇手足下個po幫手更新我個墨寶

馬約拿：“我會努力獲得更多機會”

◆

與皇家蘇斯達的比賽結束後，保查·馬約拿接受了採訪。

由於基斯坦奴·朗拿度和賓施馬雙雙缺陣，他在本場比賽裡得到了正選出場的機會。

“為了得到機會，我整個星期都非常努力，接下去我也會繼續努力以獲得更多機會。對我來說，能在這裡出場太好了”，馬約拿說。

“球隊裡有很多優秀的前鋒，我很開心能在這裡。9號問題是媒體討論最多的話題，但我只專注於自己的努力。”

“對我們來說，這是一場重要的比賽，我們拿出了好的態度。2連和後，我們需要一場勝利。”

菲奧因肩膀受傷被替換落場

◆

在與皇家蘇斯達的比賽裡，菲奧·靴南迪斯與蘇魯圖沙發生衝撞後肩膀受傷，被替換落場。

最初他嘗試留在場上，但是第93分鐘，施丹還是用拿祖換下了他，下場時他捂著自己的肩膀。

具體傷情需要等待皇馬官方的醫療報告。

更正

卡華積：“我的違約金可高了，誰也別想把我從皇馬帶走”

◆

與皇家馬德里續約至2022年後，丹尼·卡華積開心地表達了想在班拿貝退役的心願。

2013年重回馬德里後，這位25歲的右後衛就憑藉實力成為隊內不可或缺的一員。

“這間球會是我生命裡非常重要的一部分，所以對我來說，這是夢想成真。我真的非常感謝球會”，卡華積說。

“能和我摯愛的球會續約，這是我生命裡又一個美好的日子。這裡是我的家。我想在這裡贏得一切。”

“我的違約金可高了，誰也別想把我從班拿貝帶走，我根本不想走。”

作為拉法布里卡出品的球員，卡華積給所有在青訓營夢想著有一天能進入一隊的小球員們提出了建議。

“能成為球會青訓營裡小球員們的榜樣讓我感到很榮幸。我的建議就是努力在努力，保持謙遜的態度，相信自己能夠成功。”

“要來到一隊不容易，但很多青訓系統的小球員都有以後為一隊效力的潛力。”

他還透露了在未來某一天成為皇馬隊長的念頭。

“如果我說我從沒想過哪天能成為皇馬隊長，那我就是在說謊。但就算要實現，那也是很久以後了。”

“我們的隊長是沙治奧·拉莫斯，他很稱職，做得很好。希望未來某一天我也能做到。”

更新左

唔該哂

菲奧傷情只是虛驚一場

◆

上週日晚，皇家馬德里從安奴達球場帶回了3分，不過也遇到了一個問題：菲奧的肩膀看起來受了傷。

好在經過檢查後確認這只是虛驚一場，他的肩傷並不嚴重，不會造成他缺席太多比賽，目前他已經開始在健身室內進行恢復訓練。如果需要，他甚至可以出場對陣貝迪斯。

另一方面，馬些路可以在週中的聯賽裡復出。通過上訴，他的停賽處罰從2場變更為1場。

唔洗唔該

btw, 你右上果件

C朗給我們上的五堂課

◆

基斯坦奴·朗拿度。一個舉世聞名的名字。十年來，葡萄牙前鋒始終處於世界足壇的最高峰。即便被他打破的紀錄不勝枚舉，他也依舊保持著極強的求勝慾。

除了是世界最佳球員之外，基斯坦奴·朗拿度也是全球數以萬計的球迷的榜樣。

他是努力和決心的代名詞。羅馬不是一天建成的。為了取得今天的成就，葡萄牙國家隊隊長曾經歷艱辛。可以說，基斯坦奴·朗拿度用自己的職業生涯給我們上了五堂課。

如果你不努力，天賦甚麼都不是

基斯坦奴·朗拿度有弱點嗎？沒有。這位皇馬球星把自己全方位地訓練成世界最佳。

他左右腳均衡，能傳能射，會助攻，也善頭槌，遠射、過人樣樣都會。那麼你知道每天球隊的訓練結束後，朗拿度都要加練4個小時提升個人技術嗎？

每個看到他漂亮肌肉的人都會想：基斯坦奴·朗拿度的身材簡直是完美。但這是與生俱來的嗎？顯然不是。

曼聯時期，曾有人認為韋恩·朗尼比基斯坦奴·朗拿度更優秀。但是這位英國人缺乏決心，所以現在的他被朗拿度遠遠甩在身後。

不懈努力才是他取得成功的最關鍵因素。

如果你夢想成為最好的，那麼堅持不懈的練習是必不可少的。與此同時，你還需要作出一些犧牲：朗拿度18歲就離家前往英國。

為了讓身體始終保持在最佳狀態，他從不會在夜晚醉生夢死，在派對上流連忘返。簡而言之，朗拿度非常保護自己的身體。

如果你能為了目標付出到這個程度，那麼成功離你也就不遠了。

永不放棄的態度

“他身上最大的優點之一就是他永遠不會放棄。”

從很多方面來說，基斯坦奴的價值觀是在年少效力曼聯時形成的。費格遜在這一點上對他幫助良多。

不管面對什麼困難，不管是場上還是場下，基斯坦奴·朗拿度都會積極面對。

憑藉這樣的意志力，基斯坦奴才能成就今天的他。在做到最好之前，他絶對不會鬆懈哪怕一秒鐘。失敗是他最害怕的東西。

想像一下，看到美斯4次獲得金球獎是什麼感受？對基斯坦奴來說會有多艱難？每一年，他都不斷努力，但最終只有傷痛。

但是他從沒放棄自己成為世界最佳的夢想。贏得第二座金球獎後，他淚流滿面。現在，他已經獲得了4座金球獎，第5座也在不遠處向他招手。

他告訴我們即使在最黑暗的時刻也不能放棄。因為，戰勝黑暗後，你才是真正的你。

對待球迷的友善態度

“我從不會忽視一張合照或一個簽名，因為我也曾是球迷。”

很多人曾因為朗拿度在球場內外的言行而詆毀他。是的，他偶爾的確會喪失自制力，但我們每個人都會，是個人就會犯錯，而朗拿度承受的批評太過度了。

很多人都沒有看到他善良的內心。

他會以最紳士有禮的態度對待他的球迷。有時候，瘋狂的球迷會衝入球場，只為得到偶像的擁抱。朗拿度總會尊重他們的要求，友好地將他們送到場邊。

他對自己的每一位球迷都給予同樣的最大的尊重。此外，他還為公益事業做過很多貢獻，總是盡己所能地幫助那些無助的人們。

朗拿度懂得給予和治癒。即使實現了夢想，我們也不能忘記幫助別人。

尊重同伴和家人

沒人能獨自征服世界。在實現目標的道路上，他需要別人的幫助。朗拿度很清楚是哪些人幫助他走到今天。

基斯坦奴·朗拿度始終感謝費格遜。哪怕是今天，見到費格遜時，他流露出的也是無限的尊重和愛。因為沒有費格遜，也許我們就看不到今天的朗拿度了。

他和好友Fontrau的故事在互聯網上口耳相傳。兒時，在一場決定性的比賽裡，Fontrau將入更多球的機會讓給了朗拿度，因此後者得以入選士砵亭。Fontrau本人也親口承認了朗拿度作為一個朋友對他的慷慨。

對於陪伴自己走遍各地的母親和哥哥，基斯坦奴非常關心和尊重。他的母親該有多麼自豪啊，是她給予了這個男孩生命。

直面批評的勇氣

“你們的愛讓我變強，你們的恨讓我不可阻擋。”

每一年，基斯坦奴·朗拿度都會遭受各種批評，最終，他學會了如何面對這些批評。這些聲音無法阻止他一步步走向世界最佳。

當批評來襲時，他知道如何將自己武裝起來，絶不因此而灰心喪氣。我們中間的很多人會發現，那些反對的聲音讓我們很難再站起來。

但朗拿度能將這些批評化作繼續前進的動力。你很難真正打擊到一個在球場內外都如此堅強的人。

在這方面，朗拿度是我們所有人的導師。

樓上段文 不枉我一直迷朗 唔講咁多我朗好波

哥倫比亞占士

真係幫isco含撚

迷朗又然

言出必行

其實迷朗未輸過

燒波衫呢

屌你,搵個最勁既,仲點駁

大家放過b仔 比個面我 thanks

積仔減肥先啦

似係大隻唔係肥左

本身都唔係話好快,大隻左,一陣攻完回防唔切

世清錫錫

呢排好少見主席

朗朗回歸好期待

卻奧斯唔做「仁」內幕：人工低過葛斯

【體育】卻奧斯近年在皇家馬德里越踢越好，被喻為是世上其中一位最出色的球員，他的好友最近就爆料，指當年卻奧斯離開拜仁慕尼黑，是因為不受尊重。

出身和成名於拜仁慕尼黑，卻奧斯（Toni Kroos）在2014年選擇離開，加盟皇家馬德里，但原來他當時是希望留隊。他的前德國小國腳兼老友連拿斯（Stefan Reinartz）說：「卻奧斯是我的朋友，所以我知道整個故事，一部份原因是錢。」

連拿斯續稱：「當時拜仁向他開出新合約，他知道馬里奧葛斯在陣中的人工多少，而二人的年齡差不多，拜仁卻不願意付卻奧斯多於1000萬歐元。」連拿斯更大爆，拜仁CEO路明尼加（Karl-Heinz Rummenigge）直接指告訴卻奧斯，因為他不是世界級球員，所以不會開出如此高薪。

「要是你認識卻奧斯，就知道錢不是全部的原因，他需要別人對自己有信心，他也知道自己是一名好球員、世界級球員，所以這就是他和拜仁關係的轉捩點。」連拿斯說。

C朗訂婚？大肚女友屬5卡鑽戒

【體育】無腳的雀仔不再飛？大紅人基斯坦奴朗拿度疑似好事近，皆因大肚女友洛迪古絲被拍到手上戴起巨型鑽戒，也許是訂婚戒指。

32歲皇家馬德里巨星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），與女友洛迪古絲（Georgina Rodriguez）的腹中肉，即將降生。

兩人上周六一起現身葡萄牙，到C朗的前球會士砵亭欣賞比賽，更獲球迷英雄式歡迎，在賽事進行期間更大唱C朗的名字。在看台上，23歲的洛迪古絲明艷照人，左手更戴上巨型鑽戒。

鑽石專家David Allen表示：「這一隻戒指可能是C朗送給她的禮物，上面的鑽石至少有5卡，價值為15至20萬鎊，通常要在大型慈善舞會之中才會看到。」睇波也戴上閃到爆的巨型鑽戒，令人懷疑二人已訂婚，不過C朗並未就此傳言回應。

睇波之外，C朗日前亦帶同洛迪古絲跟多位好朋友聚餐，看來二人關係十分穩定。

迷賓應該搵邊位ching報到？

怪唔之得佢對拜仁個陣咁上力啦,下下去到盡,又飛剷又獨射

收購轉年輕化！皇馬鎖定西班牙未來門神

週二，據《馬卡報》報導，皇馬沒有停止門將的收購，他們將目標鎖定了西班牙門將凱帕，目前是畢爾包的主力門將。

凱帕跟畢爾包的合約將於2018年到期，皇馬有希望能夠在明年夏天免費將他簽下。目前，凱帕還沒跟畢爾包完成續約，雙方自從1月起開始談判，始終沒能達成一致，畢爾包希望給凱帕設置6500萬歐元的違約金。

凱帕年僅22歲，是西班牙U21國門，曾入選過西班牙國家隊（沒有出場），目前也是西甲勁旅畢爾包的主力門將，為畢爾包經有過28場一線隊的出場經歷。《馬卡報》透露，雖然凱帕出出場次數不足30場，但是他已經展現了實力，皇馬將他視為一筆未來投資。當前皇馬一線隊的兩位門將拿華斯、卡斯拿，都已經超過了30歲。

凱帕出道於畢爾包青訓，曾被外租於華拉度列等球隊，是西班牙球壇湧現出來的一顆新星。

出門口直行轉左
見到寫住將軍澳堆填區嗰個牌就係

拜仁式買人

拜狗係買主力喎

西媒點出巴爾不足：不適合現今皇馬

巴爾在安魯達球場看到了光明，作客對陣皇家蘇斯達，巴爾沒有踢出最好的比賽，但留下了一個「威爾斯快車」式的入球，他展現了自己最大的優點，那就是跑動中的速度以及破門得分的能力。但在這越來越重視傳球和節奏的球隊，巴爾這兩大特點用武之地越來越少，而只有在閃電戰的節奏中，巴爾才會感覺舒適。

《馬卡報》指出，巴爾在作客對皇家蘇斯達比賽中的數據表明，雖然他攻入了一個讓人想起他巔峰時代的漂亮入球，但他仍然需要提高。

他首先要解決與球隊脫節的問題。對皇家蘇斯達的比賽，他與球隊依然是脫節的。上半場的表現暴露了巴爾與球隊脫節的現實。巴爾在邊路迷失，而球隊卻在中路配合，他與隊友沒有配合，事實上90分鐘里他只觸球43次。施丹讓馬約萊爾踢9號位置，將巴爾從中鋒位置上解放了出來，但即便如此，巴爾也未能融入球隊的傳球風格。

第二，巴爾的傳球應該向前而不是向後。他有太多的向後傳球，在縱深進攻方面錯誤很多。因為在對方後衛背後找不到太多機會，他的傳球基本都是傳給本方後衛，而且經常背身拿球，傳球無法製造威脅。他想傳到對方禁區裡的皮球，也不能到位，需要隊友們重新為他尋找空間，而只有在有空間的情況下，巴爾才能製造威脅。

第三，C.朗拿度復出可以幫助巴爾提高。C.朗拿度要復出了，巴爾應該慶祝。對尼科西亞的比賽是巴爾今季最好的比賽，這跟他與C.朗拿度之間的配合有關。巴爾助攻C.朗拿度攻入一球，他在場上非常活躍，也參與了拉莫斯的入球，在隊內發揮了重要作用。在C.朗拿度將球隊扛到肩上的情況下，巴爾能發揮更好，他的責任明顯降低。C.朗拿度的回歸讓巴爾如釋重負，他可以全力消除阻礙自己發揮的障礙。

第四，有空間的情況下巴爾能成為炮彈。皇馬已經連續73場比賽取得入球了，這意味著對手們要想從皇馬身上撈到一點好處，至少需要在比賽中攻入1球。在對方希望攻擊拿華斯把守的大門，並因此讓出空間時，最好版本的巴爾就能出現。對皇家蘇斯達的比賽他用一次快速反擊鎖定了比賽勝利，威爾斯人跑了73米，最快的速度曾達到35公里/小時。

第五，他需要重新獲得球迷的喜愛。對尼科西亞的比賽，班拿貝再次響起了對巴爾的噓聲，但隊友們為他提供了保護。在巴爾被換下場時，球迷對巴爾噓聲不斷，但皇馬隊友用鼓掌的方式歡送巴爾，並希望借此改變球迷的態度。巴爾能找回球迷的愛心，但前提是他的足球必須恢復到最佳。（沙治奧）

猩猩打陣地廢7成講左好耐啦
除非打左比佢斬波
唔好搞咁多野
上年仲練埋屈頭搥
不過勁一排又傷

拜狗真係乞衣黎
世界盃技術評分最高球員
助攻最多
best XI
你以為gotze 絕殺真係大撚晒咩

其實噓自己d球員做乜 垃圾fans

朗都BOO
可想而知幾ON9呀
BTW 我懷疑賓周特登傷
唔想出場比球迷BOO
搞到BALE一個食晒D噓聲

抵啦拜狗

唔係睇中當拿奴馬咩

好少見于文文個幾個分身就真 敗走左

寧願試呢個都咪簽dollar
肯定係係咁嘈要加人工嗰d仆街嚟
去鈀算啦

唔講咁多 拜仁由上至下都係低賤畜黎
卻老離開拜狗提升左幾多就知

勁球員留係敗仁會變廢 同浪費自己
而家多左利雲呢個例子
廢人去敗仁就會好似大躍進 上神枱咁

其實練埋頭鎚就變左似finisher
如果佢同牙朗兩個人夾到個平衡點一齊打最前點一定好好丁

如果bale有番態 其實隊波已經勁番好多

呢個u21睇佢幾穩陣
但佢係真包 未必肯黎
要辛巴佢地笠波衫

以下是2017年歐洲金童獎25人候選名單：

阿隆-馬田（愛斯賓奴）、奧古斯丁（萊比錫）、賓坦古（祖雲達斯）、史蒂文-貝戈文（燕豪芬）、卡爾弗特-盧因（愛華頓）、基耶薩（費倫天拿）、迪比利（巴塞隆拿）、S.迪亞華拉（拿玻里）、杜貝治（阿積士）、基安盧基當拿隆馬（AC米蘭）、捷西斯（曼城）、喬-高美斯（利物浦）、亨里希斯（利華古遜）、馬約萊爾（皇家馬德里）、基利安麥巴比（巴黎聖日耳門）、莫爾（切爾達）、里斯-奧克斯科迪（慕遜加柏）、普列錫（多蒙特）、拉舒福特（曼聯）、聖馬西明 （尼斯）、蘇蘭基（利物浦）、特奧-靴南迪斯（皇家馬德里）、蒂列文斯（摩納哥）、埃內斯-烏納爾（維拉利爾）、基爾獲加-比達斯（熱刺）

no 阿辛斯奧

于文文未係上面貼左佢墨寶囉

好似超齡?

下場4點 睇完直接食早餐番工

仲好過2:45

如果全隊只得賓周長期養傷既 隊波已經勁撚到仆街
中場班新仔又會多左出場機會

岩岩好21,佢要u21

你咁早返

97年後呀
佢96

五月仔收成期

安察洛堤：馬德里打吡0-4輸球比05年輸歐聯決賽更痛苦

“2005年執教米蘭輸掉歐聯決賽是我執教生涯最糟糕的經歷嗎？不，想想0-4輸掉馬德里打吡吧。”

“那個賽季，我們取得了一波22連勝，但最難忘的還是那場2月7日的比賽，我們輸給了馬體會。如果教練無法在馬德里贏球，那麼他就會被解僱。”

大家都96
我打FIFA
佢踢皇馬

Theo out for 2 weeks.

如果我係馬德里人

拖舟又放流料
哩家後衛又係殘缺到阿媽都唔認得
拉華拿馬積
又要睇5後衛

次次開季後防睇落都好齊人
踢唔夠兩三輪就甩皮甩骨
劇本

細華大華成日傷
所以睇唔透點解拉膠場場都可以正選
拉膠D體能全隊TOP3 應該走唔甩
好想睇拉膠踢中鋒
搶點反射神經制空都係一流
至於細路踢閘就冇得講
成日要快上快落
一出得多都係波都斬唔起
但只要入到加時階段
對面體能下降得好緊要個陣都偷到雞
積仔就平均D

細華今季正式比賽好似仲未出過
佢到底咩傷

Q知咩
真心上年唔係拿祖應該雞胸左
左邊干查奧傷多過踢
拿祖同細路輪換過好多次
中堅位拉膠成日拎紅華仔成日傷比比都傷過一排
冇拿祖又係死
右邊叫做正常小小(雖然擔泥都係一PAT屎

個陣22連勝真係好正 好有霸氣
不過就係因為勝利十一人所以下半季先收皮

搞到KROOS無力開角球呢下真係經典

唔係換謝斯出黎先經典咩

有冇30秒

安76真係好撚ON9
明明嬴撚硬都要拖到咁耐先換人

辛仔好似係同泥地王一樣 係馬略卡人
所以泥地王先推薦佢去皇馬

細華可能係係法蘭克福受傷果次D舊患黎

佢有冇試過唔用卻仔

印象中好似有 但唔多
個陣間唔中換走佢 好多巴打都講kroos終於有得抖

好似西盃對西乙個d球隊都照出

就算係馬德里人都要有啲過人之處先會俾皇馬睇中

我記得上陣50次慶祝是佢第一季

綠豆蛇回歸

皇狗 哈哈

Off topic講下 細細個好鍾意守龍 自問反應唔錯
但中小學連足球隊呢樣野都無
最後我既反應就拎左黎打機了

FIFA 玩my career 球員MODE比人賣左去拜狗跟76慘撚到仆街
場場都要踢足,仲要明明我踢CAM死都要比我打前鋒

哈美斯終於係拜入波

要我carry拜狗

施丹：已跟皇馬完成續約

施丹8月已跟皇家馬德里續約到2020年，近日皇馬再次向他開出新約，而施丹亦證實已動筆簽紙。

經過一個半成功球季，贏得兩次歐聯和一次聯賽冠軍後，皇馬雖在8月已跟施丹續約，但近日決定加碼，留住這位功勳教頭

施丹親證確有此事：「我感覺不錯，但不代表甚麼，我不會回望過去。」

中超球皇一入球一助攻

疤狗勁撚到

小花一發功就食菜咁食

4球

美斯入4粒 留意到牙朗扯恆晒

小花好撚fit

牙朗今晚五粒

美斯有冇咁撚勁

4點...又要搞鬧鐘起身

weak

佢唔係大家講到咁差既

又入波又助攻，有否想念我嗎！？

波都控唔掂，不了

反james logic 控波>>>>>>>入波/助攻

入波助攻有撚用咩，控波最緊要 控撚足90分鐘；唔洗入波架

成日講控波，所以咪淨係控波和左兩場囉

引戰

迷沾黨
死灰復燃

不過我都係

你番黎咪又係唔岩用 係拜狗練下波先啦
岩架啦 德甲都係練波水平

空到咁我老母都識入啦 死拜狗死出去啦

係啦係啦，繼續攬住賓周仔空龍都唔識入啦

折墮到搵舊屎黎比

快d recall占士啦屌
d比波毒撚到
尋日第2球助攻仲有冇弱智仔想講佢控波唔掂

點會唔岩
佢踢法係我皇仲直接個個
不過拖唔用囉

入波助攻possession lost key pass 防守數據都完勝isco
仲要成日打右翼
都比你地搬龍門啦

我都放棄同反占理性討論

冇用架ching
反占講個d野同630反朗反猩講既差唔多架咋

雖然我都迷沾
但人地isco 上季真係踢到成個球王咁款
沾士真係無得比ga

咁咪踢輪換
占士本身都唔想走
係拖要整走佢啫

射手榜又唔洗爭
球皇梅西係咪已經入左10球

球皇認真了
雞胸啦垃圾皇

駁吾刀
占士識波 歐聯決賽唔出備戰世界杯
拎咗歐聯就去踢養生聯賽繼續備戰世界杯
拖丹最on9啦 賣最勁 留啲最weak嘅isco
條垃圾isco助攻巴利啲視野廢到
比著占士就龍門口交過去啦

做咩姐你

isco係最勁

反占唔係不嬲都當james係舊屎咩*
搬撚完龍門未

算啦，人都走咗囉！仲嘈嚟做咩？

拜狗躝返去大德國共榮圈圍威喂啦，皇襯唔起沾嫁，拜呢D賤畜啱哂沾

好撚煩
係咁講個拜狗球員引戰都唔知做乜

迷占一定要迷拜
咩logic

係 所以你都搵舊屎黎比
咁想問我搬咩龍門

屎緊係同屎比啦*邊敢同d金童比

又準備世界大戰

咁就出返去開個屎POST啦
係皇馬POST又屎又尿咁乜

老老豆豆 拎拜仁既表現黎比較已經好ON9
如果GAP仔踢拜仁 就算怕受傷 落到場都做到球王

再同你認真講
講過十幾次 我唔係話你占士廢 係唔岩個踢法

而家拖玩緊個盤戰術好多方向斬波就用兩閘落底 或者配埋翼鋒短傳打番入禁區
再唔係彈番峨眉月射門都得

呢個情況底下 占士的確係踢得到 但係人比人上黎
講邊線位出波 每個位放主要個兩個人落左翼右翼
朗/聖 細路/積 摩/卻 占士代替邊一個人個配合度都唔夠高 聖摩互含 朗細路FD底 卻摩唯一一個可以放占士既位 但係占士又搶唔贏佢兩個個中場中 更何況占士踢中場中係浪費黎

就算唔講戰術呢一層 若果單論用佢黎位搶位
講翼位先
朗唔洗講 無得爭 緊接聖 就算佢再無態再廢佢都因為身價而比人死攬
辛已經係西班牙未來球王 加上多次落場有表現 佢上場順序已經極高
機師都係西班牙本土人 垃圾D 不過占士可以同佢平起平坐既

講番你地最鍾意既比較 Isco
佢就用幾場歐聯決賽 一扭七入波去征服左由球迷到拖舟到佩狗
而且最緊要係 而家戰術上拎佢做串連中場同鋒線既Playmaker 同埋拉空
絕對唔撚係前面隻9號一個人拉空晒所有人 有睇波實留意到
同時佢擁有上乘既盤扭技術 唔係單單數據上失左幾多腳波 而係佢拎住個波個陣拉到幾多人去防守佢 同埋為中前場創造幾多空間
你可以講 占士傳波射術好過Isco 但你唔可以否認佢盤扭控好過占士
而家皇馬本身最需要既其實唔係射術 只要朗哥在場 有Target就有貨交
再有辛,卻,爆氣廢賓,有態聖 甚至兩閘既細路,積 前鋒拉膠
基本上可以叫全部人都係帶刀既 占士單單助攻 射術 同 罰球 頂級
係搶唔贏任何一個人 唔計牙朗 佢的確可以稱上全隊Finish最好
但係大賽個陣Key唔實波都係講經 就算佢上年疤狗入個球波都係講緊即時射門

講到
中場位 米路個位直頭SKIP左佢唔撚講
摩卻鐵膽 緊接Isco打佢個位都無衡突 都係帶波死扭
再黎高仔係摩迪接班人 而且今年暫時都表現良好 不過都係次選
之後係M洛 掃把..
你覺得占士自己會甘心做翼位同中場既最後選擇咩
同埋出場率咁低對佢唔係好事 不如乖乖地係拜狗練下波 睇下會唔會過幾年有位番皇馬 無既就係賤畜落地生根把啦

Anyway 76拜狗仲係玩緊仲緊K位波同斬波 一係就贏利雲個人質素
是旦把一個傳波有質素既球員落去都做到球王 占士有一定既能力係到
你要J 隨便你 但唔好講到佢番黎會有正選咁

前前後後咁打左好耐 D文筆唔順同埋1999體諒下

留意佩狗打手又串返

戰術咪就係得一套
2場失分想換人玩燒味根本占士好岩用
例子上年歐聯絕殺助攻達仔
我由頭到尾冇講到占士要主力正選
但留隊一定有戰術幫助

on99
仲唔認搬龍門？
咁你地咪撚講馬撚達仔啦
占士仲要係借既

所以咪話拜啱哂沾囉，起皇沾極其量都係B隊中屈下游隊，起拜踢咪發揮到佢既戰術作用囉。
所以沾一世留係拜都係為佢好咋主席

有作用咁講無意思 我夠膽話擔狗留隊都有用
多個人替換多個人既長處

不過而家個情況係 佢再好都有代替既人
而佢既人工係全隊既最高幾個 唔留佢係到絕對合理

馬撚達仔係抽舊屎(賓周)水
你就用舊屎(沾屎)黎抽好表現嘅球員水
成件事相反仲話人搬龍門

皇馬球迷們，享受當下吧

◆

4年3奪歐聯冠軍並在上賽季奪取西甲冠軍後，皇家馬德里讓自己和球迷都處於一個非常美妙的時期。與此同時，球會還在以清晰有效的方式規劃未來。

球隊不僅在當下處於領先地位，而且在展望未來時也有快人一步的信心，要做到這樣是很難的。今時今日，絶大部分歐洲豪門都依賴一個轉會窗口來補強下賽季的陣容。如果球隊老化，他們就會買進一些年輕球員，然後祈禱一切順利。很少有球隊能保留住自己的核心，保持陣容厚度，打造一支屬於未來10年的球隊。

上個週末，皇家馬德里作客3-1擊敗了皇家蘇斯達，這使球隊成功逃離了危險處境。本賽季伊始，傷病和停賽就始終困擾著一隊，施丹不得不專注於陣容的調整。在一場比賽裡同時缺少基斯坦奴·朗拿度、高華錫、賓施馬、卻奧斯和馬些路完全有可能毀掉球隊的機會。

但是憑藉積累多年的陣容，皇家馬德里以獨一無二的方式完美地化解了這次危機。面對同樣的情況，很多球隊會選擇派上經驗豐富的老將。皇馬不是。皇馬用代表未來的年輕球員拿下了比賽。

過分看重與皇家蘇斯達的這場比賽是一種短視，但我們還是可以從其中看出皇馬完全有能力用年輕球員補充球隊。對皇馬球迷來說，這無疑是令人感到驚喜的。用一套全是巨星的正選陣容取勝當然開心，但用年輕的、為未來配備的球員拿下比賽更讓人激動。

馬約拿，阿辛斯奧，伊斯高和菲奧都在這場勝利裡擔當了重要角色。阿辛斯奧和伊斯高這兩個月表現搶眼，但他們4人都還稱不上是常規主力。儘管如此，從馬約拿到菲奧全都不斷進步，持續給賓施馬、巴利等球員施加壓力。

無論如何，皇家馬德里目前正處在一個非常特別的時期，如果你是皇馬球迷，那你一定會對此時此刻充滿感恩。“我們的球隊是當前的歐洲最佳，而且我們擁有一群不滿25歲卻已經能幫助球隊的天才，他們隨時準備搶奪正選位置”，還有哪支球隊的球迷能這樣說呢？

球迷要做的就是盡情享受當下。每週看這支皇馬踢球都是一種愉悅，要知道不只是今年，未來的很多年裡，皇馬都有可能繼續成功。當然了，賽季很長，不可能每場比賽都像與皇家蘇斯達這場一樣順利。

西甲第5輪 皇家馬德里VS貝迪斯
時間：香港時間2017年9月21日04:00
地點：班拿貝球場，馬德里，西班牙
轉播：632 Now Sports 2

所以迷沾笑人搬龍門但自己又搬真係
BTW你幾時對光頭佬打丁找數？

isco練波撚5月仔

施丹：“我的續約已經完成”

◆

作客3-1擊敗皇家蘇斯達後，皇家馬德里立刻又將坐鎮主場迎來貝迪斯的挑戰。主帥施丹希望看到球員們能在整場比賽裡都壓制對手。

雖然在安奴達的最終比分看起來不錯，但在比賽過程中，皇馬還是有過比較艱難的時刻，比如主隊曾一度扳平比分。

“作為教練，我始終希望看到球隊能在比賽裡保持強度，這也是球員們自己希望的”，施丹說。

“和貝迪斯的比賽裡，我們會嘗試做到，在90分鐘時間裡都積極推進。我們是出於長期的考慮才要求這一點的，因為如果我們能做到，那我們可以戰勝任何對手。”

基斯坦奴·朗拿度停賽5場刑期終於屆滿，將本賽季首次在西甲聯賽裡登場，對此，法國教練表示應該忘記過去，專注於現在。

“我們不會討論禁賽，他回來了，我們很開心，我希望這是我們最後一次被迫將他排除在外”，施丹說。

“我看得出基斯坦奴很開心，因為他喜歡比賽，喜歡和隊友們在一起。這剛好是一場主場的西甲聯賽，我們知道所有人都喜歡在這座球場裡踢球。”

前貝迪斯球員丹尼·施巴路斯目前在班拿貝還沒有亮眼的表現，但施丹希望大家耐心。

“施巴路斯能踢好幾個位置，這是他的優點。他在控球方面沒有任何問題，而且在不同位置上都有能力處理皮球。”

“賽季才剛剛開始，接下去還有很多比賽。丹尼正在認真訓練。也許之前他出場的時間不多，但至少他上過場。”

“接下去他會得到屬於他的機會，並且做到最好的。”

關於加利夫·巴利，施丹依然表達了對他的欣賞，稱這位威爾士人“非常全面”。

“只要有空間，巴利就能給對手造成破壞，因為他的速度太快了。這一點我們都通過上週末的入球看到了，但加利夫的技術其實也很好”，施丹說。

“他在沒有空間的情況下也能處理得很好。在我看來，他是一名全面的球員。”

最後，被問及自己的續約情況，施丹表示：“我的續約已經完成。”

路明尼加認為卻奧斯不是世界級球員

◆

卻奧斯的前利華古遜隊友史堤芬·連拿斯 (Stefan Reinartz) 透露了拜仁慕尼黑放走這位德國中場的原因：他們認為卻奧斯不具備世界頂級球員的天賦。

連拿斯現在已經因傷宣佈退役，但他曾和卻奧斯做過一個賽季的隊友，從那時開始，兩人的關係就很好。

接受德國《世界報》採訪時，他談及了卻奧斯2013年轉會皇家馬德里的原委。

“拜仁並沒有為留下他做出足夠的努力。曼城和曼聯當時也對他感興趣，但皇馬擊敗了他們，用2500萬歐元簽下了他”，連拿斯說。

“我和他是好朋友，所以我知道完整的故事。拜仁給他開出了一份續約合同，但他大體知道葛斯的年薪，而兩人年紀相仿。”

“拜仁不願意給他1000萬歐元的工資，路明尼加對東尼說，他不會得到這麼高的年薪，因為他不是世界級球員。”

“但東尼不是為錢走的，他需要得到別人的信任，皇馬給了他。這就是他為什麼會選擇離開。”

9唔搭8
咁我用占士抽2連和得唔得
一開始就話拜狗唔好拎黎講
而家就話係抽邊個水

同埋卻老細細個已經著皇波衫係真皇

用舊屎收兩連和即係抽舊屎水？
定係想講有舊屎直頭兩連敗
R晒頭

摩佬你單新聞尋晚11點已經po過

美欺又屈機

又話拜狗唔好拎黎講既

牙bald起勢屌拜狗

棋靈王

驚受傷

其實攬唔攬賓周都係唔會用沾嫁

呢個唔否認

咦 on撚9仲係皇區既？

其實占士唔差 射術勁 打攻中入唔小波 不過中場真係三個鐵膽 冇可能唔用

成日講戰術唔岩我覺得唔係太岩
後備應該要有唔同特色既球員
等戰術多變d

咁占士就係唔想打後備,呢個係無辦法,其實占士係勁在走位配合係好
例如呢幾場伊斯高+阿辛斯奧唔夠伊斯高+占士好,始終占士強在走位同配合

不過個句,占士唔係中場,佢始終係影前,係固定既formation,根本好難俾占士足夠上陣時間

佢個角色係皇有d複雜 中場又冇佢位 有次打rw又冇乜貨

打翼始終要有番d速度,如果佢有速度既話會好好多既,但佢無速度只會變左斬波

[皇][禾朗歸位] 皇家馬德里vs貝迪斯

又大戰

維子你好朋友肉酸仔近排又活躍返

占士係拜仁踢得好=賣俾拜仁，踢得唔好賣俾其他隊 根本唔會返黎

係
除非換左教練

nigga維

果隻迷沾狗入親黎都係講沾屎

仆街仔！！

懷念綠豆蛇

覓膠你好朋友回歸了

綠豆蛇>佩主席

你明明就抽緊isco

佢又反咬我 一啲temple都唔比我

He老了

綠豆蛇逐粒食綠豆
佩狗老母肉酸
Gap皇粒水

想問邊樣最柒

皇區4寶

迷賓迷占最柒

全盛時期豆蛇吊打其他人

今晚我朗每入一球我就冇女幾多年

All in主其他

帶帽

朗渣ga 單刀飛機 罰球射人牆

終於有朗

Yc

屌你老母 你父母好人好姐生到你咁 你最撚柒

阿朗打中鋒

Ceballos 剷草

項目編號: 2 基斯坦奴朗拿度 (皇家馬德里) 會取得多少個入球?
(1)無入球 3.20
(2)1球 2.60
(3)2球 3.55
(4)3球或以上 5.00

上樓

買左一
下星期去睇瓏門 買兩個單位

2球
但都輸

唔洗諗了 1

加泰好似好大獲

今晚好似幾利啤酒園

回錯

咩事

我就準備買新盤買滿名山

西班牙想阻佢地獨立
拉左加泰官員

屌垃圾係垃圾就好似呼吸咁自然

如果香港有呢D官就好
可惜全部都係奶共

皇馬官方宣佈續約賓施馬至2021年 違約金10億

香港時間9月20日晚，皇馬官方宣佈續約賓施馬至2021年6月30日，據西班牙媒體《阿斯報》的透露，賓施馬的違約金將高達10億歐元。

現年29歲的賓施馬，原本跟皇馬的合約將於2019年到期，如今皇馬在此基礎上，多續約了2年，屆時賓施馬將年滿33歲。賓施馬2009年加盟皇馬，如果履行完這份合約，他將足足為皇馬效力了12年。

賓施馬本人十分渴望留在皇馬踢球，皇馬也早早啟動了與賓施馬的續約工作。據《阿斯報》透露，賓施馬目前年薪750萬歐元，續約後年薪將會上漲，此外違約金高達10億歐元。

今季，因為比比的離隊，賓施馬已經成為皇馬第四隊長，僅次拉莫斯、馬些路以及C.朗拿度。

想飲啤酒咪講囉

可能我講得亂左少少..

我皇美男子

唔方便

sor full pay左海之戀

有冇人知 今季見hm anthem hoodie 香港邊到有得賣

迷賓又然

違約金不如講夠 100 億呀，笨！反正矛人要

咩樣 幫你搵下

五月下年會賣去邊隊

卻奧斯離拜仁真因：有人嫌他不是世界級
據sport1報導，利華古遜中場連拿茨在接受採訪時談到了他的好友卻奧斯。他透露當年就是因為路明尼加不認為卻奧斯是一位世界巨星，才導致了卻奧斯最終選擇加盟皇馬。
連拿茨表示：「卻奧斯是我的好哥們，所以我當然知道這那次轉會的來龍去脈。金錢不是卻奧斯踢球的主要因素，但是他非常需要隊友們的信任，因為他當時就已經知道自己是一名世界級巨星了。不過路明尼加隨後告訴卻奧斯，拜仁不會為他提供千萬歐的年薪，因為他不是一個世界級的巨星。我認為，這句話就成為了卻奧斯決意離隊的一個轉折點。」
「路明尼加不僅欺騙了卻奧斯，更是惹怒了當時的拜仁教練哥迪奧拿。哥迪奧拿曾想盡一切辦法去挽留卻奧斯，他幾乎是要瘋了。但那次轉會事實上也就是因為路明尼加對卻奧斯的否定，最終導致了這位德國中場加盟皇馬。」

皇馬12人候選FIFPro World 11

【體育】國際職業足球員協會周三公佈年度最佳11人的55人候選名單，皇家馬德里共有12人入選，比一隊波的正選人數更多！

國際職業足球員協會每年都會從65000名職業足球員會員當中，選出年度最佳11人（FIFPro World 11），當中包括1名門將、4名後衛、3名中場、3名前鋒。

在最新一年的候選名單，55人之中有12位球員來自皇家馬德里，包括前鋒基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）、右閘丹尼爾卡華積和門將基羅拿華斯等。巴塞隆拿和拜仁慕尼黑，就各自有8人入選，緊隨皇馬之後。

英超球會方面，曼聯入選人數最多，6人分別是射手盧卡古、伊巴謙莫域、中場保羅普巴、尼曼查馬迪、右閘路斯爾華倫西亞、門將迪基亞；反而贏得聯賽冠軍的車路士只有鋒將夏薩特等3人。至於利物浦和熱刺就只得1人入選，分別為中場菲臘比古天奴與前鋒哈利卡尼。

圖片來源 : Twitter圖片

賓施馬上陣371場轟入181球，捧走14個冠軍。

官網訂算啦

直接過班拿貝買

多謝拜狗

keyword咪又係陪跑
又比死老野保方拎

賓斯馬我屌你老母閪
踢到咁都可以加人工

皇馬真心膠

傷完出番嚟又可以離門三碼打飛機，諗起都硬硬地 ... ... 個拳頭

造波既野你識條鐵咩

6點半準備係出面開PO打飛機

我鐘意。。。

還我卡斯

ddg幾時先黎

官網都賣曬

今想一齊飲住睇波囉

晨早流流飲酒好養生

阿朗 我地等你好耐喇

朗哥復出 老閪都睇

時速33.6公里！萊比錫新星迪姆華拿金球引來紅軍皇馬注意

在上周德甲比賽中，萊比錫作客2:0擊敗漢堡。前鋒迪姆華拿在反擊中只用7秒狂奔50米，對方守衛拉也拉不住，被這位德國國家隊新貴前鋒勁射建功。英媒報道利物浦與皇馬都視他為收購目標。

據德國媒體《圖片報》的數據，迪姆華拿的這次奔襲速度達到每小時33.6公里，而他的賽季速度紀錄甚至達到每小時35.02公里。在影片中可以看出，在這位21歲小將起跑之後，先是放甩漢堡後衛戴克美亞，隨後面對日本球員酒井高德的追迫，利用靈動的步幅和變向，壓過酒井後徒單挑門將馬菲尼亞，勁射破網將比分改寫成2:0，取得今季聯賽第三個入球。

賽後，萊比錫主帥夏辛侯迪（Ralph Hasenhüttl）比較迪姆華拿和巴塞新星迪比利說道：「或許迪比利的速度更快，不過迪姆華拿在門前的威脅更大。」

丁完好醒啦 唔會買素到

在英國還好嗎 還是那麼快樂嗎

唉唔好浪費人地青春
咪又係賓周正選

唉

周中都可以non-stop睇波
00:00 羅馬 / 科隆
02:00-03:00 大把有得揀
04:00 皇

睇完起身返工

其實屁馬同卡雲尼不和 想踢走後者
不如諗下同賓周馬合作
賓周馬識拉空位
又唔獨食 12M實比你射
你睇阿朗 成個人版你睇
全賴賓周馬 阿朗金球先追平美斯
只要屁馬同PSG主席開口
10億應該唔係問題

2021 仲要睇多4年

他表示：「作為前鋒，當你是一家球會的正選球員，根本不用出走，特別當你效力像皇馬這樣的球會。」

B9

賓周的確好撚噁心

他表示：「作為前鋒，當你是一家球會兩大話事人的性伴侶，根本不用出走，特別當你能含拖舟的巨鵰。」

開始掛住u同b仔了

賽前賓周續約
全隊士氣高漲

咁都續約係咩玩法

成隊波都得返積仔傳中有質素 睇怕今季C7好難就屈搶點

wtf

辛 禿 d傳中都好好喎
細路就要睇狀態

儲氣 季尾一次過爆

有無人今晚睇? 4點真係一個好閪既時間

應該睇

希望醒到 準備訓陣

可惜唔係真

All weak

開左即討未

有啦

full team

賓周仔續約4年

下個post改番雞胸啦 掛足一季

廢話少講 今季一定雞胸

垃圾皇

乜呢三隊好勁咩
華倫 利雲特 貝迪斯
不過今年皇咁廢 邊隊都勁啦

季初贏左疤邊撚個係咁吹皇馬係無敵呀贏個盃仔就慶祝曬咁 冇野下話 睇下而家幾撚柒

廢撚到

想問下邊個吹奏

次次挨夜踢到咁撚垃圾
火撚滾

我記得果排好多人吹奏
心諗開左季啦咩

無眼睇

總結
傳中冇人頂到
冇左燒味就入唔到波？
朗miss曬餐屎
中場除左摩迪全部冇態
而且後防一啲都唔穩 唔係一味靠速度追翻個波一早失左波

賣晒啲正前最開心

拖舟....算把啦
成日靠運
有料個d唔用，用埋d垃圾

真係好嬲
成日話唔洗買人
雞胸都好既
逼佩狗買人

出5月都算，出機師完全唔知做乜尻

光頭佬吔屎

要g胸了

買都要等冬季；未去到冬季都唔知會再失幾多分

上年好多場都靠運架啦
熱血反cup拎翻唔知幾多分
相反而家和緊波做緊啲咩？
燒味依舊 不過冇左達仔
同埋只要兩閘冇態燒味就冇用
加上對面後防塞曬後面，頂撚到咩

屌你老母光頭佬睇你仲捱得幾耐
人又唔撚買,死攬d廢物

唉 訓啦屌

而家想買都冇人肯放了
包皮又去咗psg

邊個前鋒會肯黎呀大佬
全世界都知賓周必然正選啦

on撚9咁撚樣都可以失分

包皮咁撚高人工 真係不了
搞亂隊波薪酬架構

積仔今場確實係鳩
但大家諗下今季佢真係場場踢晒 有疲態都可以原諒
搞成咁咪又係因為暑假無買啱人囉
而家細佬傷鳩埋 等睇肥牛又場場踢啦

今季擺明調轉
疤上場落後一球都反cup到
相反你睇下隊垃圾做緊咩

仲有阿朗唔撚該快d操返個態
唔撚想之後見到2個賓周一齊出現係球場

完全唔明 點解人地巴塞踢西甲咁撚輕鬆
我地垃圾皇場場西波

有幾球頂到
比對方龍救到

其實好明顯差件頂得既前鋒 係拖舟先咁傻鳩唔買人

其實主場連續失分咁多場
已經冇野冇可能

感動嘅係終於唔洗挨夜睇波

頂得嗰個去撚左車路士

若不是keyword m 仲要比班友仔搞到無clean sheet

咁撚鐘意燒味又唔買人
牙朗中鋒除非佢超神
而家mark死佢就夠

對面隊痴撚住牙朗
佢一起動就蚊住已經搞掂

屌岩岩開季已經差成7分,on撚9
睇下光頭佬之後點死撐
等你仲死話夠唔撚駛買人

頂得,有效率,後備多但都入唔少,賣撚左

今場佢就係比人mark死左
上場歐聯都好地地
點解朗打翻翼會咁

最撚慘牙朗拉開兩件 隔離D隊友都係冇用架呢

因為人地有小花，諗唔掂就掉個波比佢舞
撚2撚就入到禁區

有級數、大牌既前鋒都未必肯黎皇馬同條垃圾爭位啦 同埋個d咪一樣高人工
今年最合適人選其實真係包皮 後生有潛力有質素
加上以佢年紀 就算無得場場踢足應該都唔會不滿 最重要係佢本身自己都想黎
但係施丹話：會同賓周有競爭 不了

連續入波記錄吖拿
唔買人補強吖拿
拆B隊骨吖拿

另一個一場可以炒7球嘅就續約

查實賣達狗都預撚左 宜家先屌都冇用 屌鳩佢唔買人好過啦

咪撚再講佢啦
除左錢
佢自己都講psg比到正選佢呀
係皇馬咁撚on9
攬撚住個回塘既當寶

包皮億幾同你坐賓周後備
不了

又抆又攬就得 反正唔吹
不過今場係斬波廢多過頂唔到
球球都斬唔起
應出地波又變中腰

賣係預左,但無人預到佢會唔買到替補就賣

佢自己本身都無態喇,個球炒得咁過份
又心急想入波,佢次次越心急就越廢

仲要高人工 黎到坐下有糧出

唔買人都預左 睇佢死攬球王賓就知
同埋有料既點會黎

其實佢本身明明係有態
係葡萄牙國家隊同埋歐聯個場都carry
係今場食撚晒屎 地波順腳半空門都飛機 得罪講句個下我諗賓周都入

佢上季大賽比d機會達狗
佢就唔洗一定要做啦

咁你又真係諗撚多左啦

幾億算咩我地賓周係10億神鋒

過兩日又踢 都唔知會唔會又豬
見到聯賽都面青

今場積仔d出波7成都比人閘左

算鳩數啦真係
而家對榜尾都唔知入唔入到波呀

呢個真
明明佢打反擊咁撚勁
屌你老母 打馬體拜仁巴塞個幾場踢得幾分鐘

算啦 達仔點都唔會肯坐後備幾年

今場佢冇球出得好
一係斬俾龍 又係斬唔起

差成7分 唔洗晒心機睇啦

一定唔入

講真賓周真係唔夠肯定,因為賓周再近都可以同你射走佢

今場明明已經冇賓
點解個態可以差到咁
條中場完全擋唔到波
反擊又唔到肉
季初就開始沉想點呀

牙朗原地頂邊夠人地中堅頂
勁在變速同fake 先搵到位
就算傳中柒左都可以走返個靚位
對面下下拉住頂條毛

結論係最衰都係賓周

牙辛而家都應該比人針對性防守了
死左腳

唔好呀朗一場衰就吹奏賓周先
點都唔會改變到賓周廢呢個事實

阿朗代替賓個位

唔好妄想賓周會入到波

其實今日真係成隊都差,除左摩笛
斬波嘅一係出界,一係斬唔起嘅
頂波嘅就唔夠人爭頂

咁我又無心吹奏賓周
不過阿朗個球飛機真係難以置信
完全唔撚明點解會炒左波底

簡單嚟講，就係90分鐘不斷浪費進攻機會

仲要難得bale傳得咁靚

同埋拉膠依家真係走火入魔
下下走撚到最前

輸果球發撚緊夢

和都算
仲要輸埋
真係笑死人
一球似樣埋門都冇
人地上半場都放開黎打 岩晒皇
返去練下射門算啦 連龍都唔中
鳩斬

好笑的係,最後幾分鐘得華仔自己係後面頂都仲未出事
拉膠一返左黎就包越位比人入

係囉岩岩好送到腳唔駛控/修正都炒波底

今場係踢得差 但真係輸比adan 佢真係勁到
Isco同bale果兩球好神

一分對我嚟講已經唔重要

似樣埋門又唔係無,bale球後腳幾靚
不過adan

本身都想讚佢
佢老尾姣婆守唔到寡

又比自己青訓殺死

bc到底幾時先可以一齊有態
仲有另一個就對佢完全無期望

一齊無態易出現好多

咁正常我覺得想駁3分又冇咩問題 係包越位柒姐

佢最尾個球寧願佢唔返,佢返去發夢同包越位

見得太多喇

但佢係由上半場開始已經係咁,你一球半球真係無咩所謂
但佢差唔多球球都上真係

而家5場就落後7分
c巴佢地更加少機會
有排睇機師

有冇諗過今場應該點換？
細路傷可以換nacho
而朗就可以換asso/ isco換asso
kroos換掃把佬？

感覺上點換都係失硬分

你可以話佢唔防守 但佢咁做的確救過皇唔少次

總之一定唔會換魔笛先
換走左中場無個hold到波

我就係知佢攻都真係勁,所以先話有時上去攻真係無問題
但唔駛下下都上仲要上到最前,真係有d over左

推測光頭佬教埋今季就要走lu

要換走摩迪同isco 一定要有掃把佬
唔係成個中場中無晒

光頭佬以為放晒機師5月出黎就會有用

邊隊波願意買走機司,我一世捧果隊

有人買 係皇馬唔放姐

講真要入波嘅時候見到佢出機師只會令我覺得更加無希望

我地賓周同機師最勁
唔會賣的

最失敗一定係換走摩笛同換入機師
其他覺得冇問題

係光頭佬

達就放,機司就死攬

猁同羅馬報過價

羅馬好似有出30m定35m
唔放真係on9

塞撚晒係右路唔知做乜
人地頂走個傳中已經可以推到大半個場

達冇計 叫住走

其實我覺得isco都可以唔好換,佢下半場明顯順返好多

屌,開返個FM欺騙下自己

拖一向鍾意呢個鐘數換佢 可能打自由人關係

今年係肝臟恢復期
早睡早起身體好

唔敢出公海了

但講緊要入波同埋對面死守佢係有一定作用

上季好多場出B隊都炒人
今季出正選對中下遊都未必贏到

你贏波喎ching

咁佢係皇交到貨呀嘛
特別係而家皇既鋒線..

我身在曹營心在蜀, ok?

好明顯踢得差
心態同狀態都同上季差好遠
光頭佬失左咁多場分都激唔翻起隊波

買唔到人寧願唔放啦
我皇又唔係無錢

呢樣真

大把人屌唔買人啦
雖然好憎佢恨走恨到出晒面
但見到而家落後換入d人
忍唔住懷念一下上季姐

依家求其一個中鋒入>20球都過60M啦

Agger 屌就屌番唔買人
而家我地趕達狗走架 ？

Btw adan係我印象中唔係咁撚勁架喎
同埋留意到阿朗腳風麻麻 Bale又無運 70分鐘左右個球咁都唔入

另外其實我幾鍾意Betis入我地波個個Sanabria
Career必買

利申 精華球迷

一破山度士record就收皮

有破咩？

Sorry 應該用平

次次平親呢啲紀錄都會輸波

998 有冇人開到

好彩冇睇 如果唔係心臟病發都似

1001